對MHR有少少睇法。

MHR出咗都2個星期，MH系列熱潮都依然高企。
呢10年間眼見MH都有唔少變化，而每一集MH都有佢地各自嘅特色。
但嚟到MHR唔知點解無咗想煲或者同人打嘅衝動。
以下喺我嘅個人感受。

第一，MHR只喺MHW嘅移植版，大多數嘅武器動作或系統都喺基於MHW，但畫質就比下去。
可能有人覺得便攜機喺咁上下啦，但就算退一步比上代MHXX畫面嗰種質感喺我玩過咁多集最差。
(唔知喺唔喺轉咗speedtree嘅原因)

第二，明白遊戲喺需要進步增加多啲唔同元素或者玩法先可以吸引到玩家繼續玩。
但MH之所以吸引，就喺佢嗰種原始又寫實嘅系統。當你去沙漠要冷飲、去雪山要熱飲。玩家鋤頭掘石有機會爛，令你會搵多啲稀有嘅石去合金鋤頭。隻龍搵唔到要食千里眼去搵龍。
系統上所有嘢喺一環接一環，令玩家所以嘢都好實在去搵素材整呢樣整嗰樣，正正因為呢啲耐性同時間付出，整完出嚟先有嗰種成功感。
但MHR連鋤石都一下就可以掘曬，去到邊都唔再需要冷熱飲，一入場就見到地圖上隻龍喺邊。
雖然呢啲嘢睇落好似唔重要，但MH嘅價值同遊戲機制嘅核心都喺呢啲唔起眼嘅基礎上。

第三，遊戲操作上過份離地，翔蟲都可以叫新玩法俾玩家試吓體驗以往遊戲無嘅高低地形，但操龍系統絕對講唔通，以往騎乘攻擊制造失衡機會俾隊友輸出喺一件唔錯嘅玩法，但操龍嚟攻擊其他怪就真喺做多咗好多。

最後打咁多嘢都只喺覺得唔想MH由呢集開始逐漸放棄一啲由咁多年所制定落嚟嘅核心機制，令到玩家覺得MH只喺一款為屠龍而屠龍嘅遊戲。
但由我個人睇，MHR開始被速食文化開始慢慢侵蝕，慢慢咁無囇本身應有嘅遊戲特色。
作為MH嘅fans真喺好唔開心。

畫質就一定係downgrade 左
另一個downgrade 左既就係個手制
Gameplay 有d地方係upgrade左既
例如唔洗執腳印 地圖移動 挖野呢d
不過最失望一定係個地圖互動性低左好多
例如落石呀 大瀑布 崩落等等

操作可玩性高咗好多

仲有多咗百龍夜行呢個塔防+普通殺怪嘅融合mode 都幾有趣 幾有新鮮感

我覺得今集突破係由2d變咗3D，多左尋寶嘅元素，取代咗以前嘅秘境

玩完psp之後冇再玩mh，咁我都覺成班分頭搵隻龍係邊煩得黎都幾寫實既

武器操作 就應該係world嘅基本動作 再混咗xx嘅狩技/風格
我覺得幾好 有連貫性

xx嘅狩技要係下面個芒撳 唔可以夾普通動作黎連技

sorry for 1999

不過我覺得係一個平衡黎
system嘢（熱飲冷飲 直接show隻怪係邊唔洗執腳印 etc.）簡化咗好多

令新手老手少幾樣嘢煩 可以專注返係今集複雜嘅武器操作系統

靜係想可以斬斬下龍拎個大桶爆彈出黎炸鳩死啲隊友

老實講 個地圖咁大 又上下層
冇千里眼真係玩鳩玩家 新手真係會搵到炆
即係迫玩家下下都食千里藥/揮手
咁不如直接自動千里眼

userfriendly 同傳統hardcore 各有各好

望住地圖行都會行錯

地圖大左 如果唔show得清楚啲根本好難搵到隻野 就好似熔岩洞個圖咁有好多層 有埋方位我都比佢呃左唔知匿喺邊層 已經唔係PSP果陣可以咁易搵到

成日俾啲上下層fake

簡化係好，都明佢點解要簡化，但簡化得太過簡單

完全無world果種眼前一亮既感覺，原來mh既地圖可以咁精緻，可以跑到熟曬點行

今集入場就係狗衝去隻怪到跟住就無了

MHW 森林火龍上下層飛地獄

你要一部iPhone 7 level嘅機行到PS4咁嘅都幾難

對上一隻係已經係psp 個時了
個時係要面連
要分頭搵龍 合一set 要睇彩數 刷素材

打咩沙漠條龍 要音爆先上黎
無記錯 好似 係雪山個人會凍
隻人會凍到震 好搞笑

打龍打到心跳加速
之前打咩龍 要合d岩用的技去打
例如防音防風
好記得個時打奇怪龍
無防音的話 佢叫完 之後撞你or噴電 避唔到的

而家mhr我打到hr7 d龍叫完重on99企係到唔打你。
就算打 都會比時間你硬直完 等你碌走 先打
咁洗鬼防音咩。。。

係就係方便左好多
一入場就睇到龍
汁石仔 一下得 又唔洗成本。
磨刀可以係狗到跑住磨
又唔洗買舊石
我洗鬼合快速磨刀

舊個時真係一環接一環
可能我廢啦 個時要打a龍 合完a
先夠打b

呢集買反黎幾日就上到hr7。。
完個感覺係
下？完左啦

吊你老母守舊撚，識唔識進步下，人哋整一隻唔識欣賞佢好既地方，只係識踩，唔鐘意就del game啦

地圖嚟計r同w真係冇得比
今集水沒+大社先等於一個古代樹

屌你老母盲撐撚，唔批評邊有進步啊

btw 吊你老母返5p啦

已封鎖會員 - CIC叫雞聰
完全封鎖

熱飲好撚無謂，著甲加跑動點會凍

今次係玩無雙 爽快既打擊感
你都識講每集MH都有佢既特色

覺得個時mhw 岩岩出都好多人屌，依家又話好啦？

有無人等緊ds 4

又係啲老屎忽吹奏冷熱飲, 掘礦要帶會爛既鎬, 千里眼
遊戲根本就唔需要呢啲玩鳩玩家既設計
依家個個都速食文化
2021年唔係仲要啲手機世代玩家習慣你啲無厘頭設定下話
次次都係啲老屎忽圍爐當年好, 唔去適應新系統圍威喂趕新玩家

依版唯一要屌既就係佢想去迎合速食文化, 但係又改走秘藥要慢慢收集啲鬼火鳥
成件事好矛盾

所以好難會係隻有深度既作品

其實MHW個導蟲撿腳印系統就做得好好

你依家個地圖大左咁多, 又高又低, 點搵隻boss
我諗就算老獵人第一次玩MHW, 冇左個導蟲系統, 要搵個火龍巢打都搵到屌屌聲啦

點知MHR拎走埋, 搵都唔洗搵, 冇左果種自己離隻怪愈黎愈近, 愈黎愈危險果種緊張感

真心MHW個系統係做到2者之間 拎到個平衡 (唔計MHW要撿腳條bar開櫻火龍同調查任個低能設定)

速食文化真係害死左MH

今集大把人有哂地圖千里眼都俾高低差搞到蕩失路

另外深度唔會係凍就飲熱飲 熱就飲凍飲啦

凍要著多d 衫 熱要除 會病會中暑就有你講嗰d深度啦

真心咩 ？ mhw拎一定數量腳印開足研究數 就可以執隻導蟲直接睇喺邊

請問對新手嚟講 執導蟲真係好重要？

點解唔屌埋今集同mhw 飲水冇大力士手勢
點解唔屌埋d貓點識放陷阱唔夠寫實
點解唔屌埋貓狗唔洗食肉
10件隨身食物都俾獵人食哂
點解魔物會痾屎 有魔物的糞
獵人唔會
真係靚女唔痾屎都仲有男角啊

屌 要屌大把嘢屌啦

game唔係求好玩
係求寫實求到走火入魔
老屎忽返去玩返舊作 食古不化就一定唔會搞死mh

如果要咁樣又幾好玩喎
就係講緊個種環境變化
objective好容易達到 sidequest咩都唔洗攪淨係移動人物會好無聊 需要注意既條件越少 難度又唔係隨條件變化 咁咪無深度

岩呀 最好每件衫都好似don't starve咁有個冷熱度設定

熱得制要除哂d裝，等你冇防

zelda breath of the wild 同rdr2有㗎 買囉

玩得 switch 嘅 game 就唔好對隻 game 有期望
利申 買 switch game 多過 PlayStation

幾正

吸納新玩家啊
淨係靠你班老玩家過活咩

都唔撚通氣

咁玩MH就係想玩屬於MH既signature

我建議埋裝備要有重量
d怨婦龍裝成件甲咁, 應該好重, 個人要行慢d

我都未磨熟新怪d招就刷緊弱特2了

個導蟲系統已經夠user friendly啦,
唔係講緊要撿腳開研究, 係講緊佢個引導系統

今集又想食新玩家速食條水, 直接話你知隻王係邊, 但係又整埋鬼火要你周圍慢慢收集, 唔係好矛盾咩

飲個凍飲熱飲就係寫實

MH之所以吸引，就喺佢嗰種原始又寫實嘅系統。當你去沙漠要冷飲、去雪山要熱飲。玩家鋤頭掘石有機會爛，令你會搵多啲稀有嘅石去合金鋤頭。隻龍搵唔到要食千里眼去搵龍。

睇完笑撚死

老了 要返工仲要我搵龍 不了
不過我同意樓主話以前寫實嘅感覺係特色黎

我只希望佢之後會難番D
宜家太易打
好似著G位裝打上位怪咁

下

放工番到屋企得一兩粒鐘時間打機
你比我揀冷熱飲鳩跑企定定執三吓嘢一晚打得1，2場

定係一開game即刻屠龍一邊騎狗一邊執嘢打4，5場？

我諗除咗失業廢青之外都唔會有人揀以前個game mode

不如你諗下由第一隻芒亨到依家隔左幾多年
核心個班玩家都做埋人父人母啦
仲邊有咁多時間去慢慢同你玩

依家就係想簡化個玩法去再吸納唔同年紀層既玩家
呢個世代遊戲界已經係速食化
歸根究底都係手提電話遊戲造成，可以變化得好快

好多人未必會/無咁多時間，再好似以前咁慢慢去細味每一隻遊戲

唔好意思正皮左

其實同環境多互動
會更加代入隻驚
就算睇落好似好多餘
但當諗番起
無飲冷熱飲搞到唔夠氣
又無喇喇一入場就見到條龍紅眼你
果下大叫一聲屌！
跟手貓車埋 呢d唔係先至係MH令人回味ge地方咩

我覺得要有d不確定性
有d野俾人發掘下先有趣
同埋會忍唔住繼續玩

1999

又或者set難度關卡俾玩家囉
極級困難咪用返舊有系統
普通咪依家簡化版囉

跟本冇咩好嘈

Game界老屎忽
老屎忽真係冇處不在

你收集哂60張獵人筆記未
rise地圖應該比你想像中大 係你未行過only

罵戰post留名

人哋要「真實」呀
你唔好質疑喇

岩呀
我自己都唔再係以前讀書時期個陣
日日返工放工都累啦

仲要攪埋咁多唔重要既野
真係樓主玩埋我個份算了

所有攻擊動作都消耗耐力
磨刀要加qte 失敗左要重磨
比龍打得太多下d防具會爛 要重新整過件

太速食呀，冇深度呀
講到全世界得返打機一件事做咁

樓主唔咁開心建議賣左隻驚
其實講無人理你點睇

見人組隊4條友 一堆野圍條龍到底打緊乜
最唔鍾意亦令我卻步都係太多發光閃閃下嘅野
好似大陸啲手機game

記得啲人講過MHW 係正統第五集 遊戲入面好似有彩蛋 ，我覺得今次MHR屬於外傳產品 算係咁

以前遊戲機性能唔夠做唔到嘅嘢，而家做返都要比你屌

我係MH瘀血
成日玩都三貓害死隊友果種
但我就算瘀到咁
都覺得唔應該簡化系統去提升所謂「遊戲體驗」
MH嘅遊戲體驗就係要果種狩獵感
狩獵唔係打怪
獵人唔係戰士
去到野外係一手一腳都要自己做
冇哂呢啲元素
不如改名叫monster fighter啦

咁特效真係太勁
4個近戰加4隻狗
花到龍都見唔到

唔爭在死左隻角色會冇埋啦

降低門檻吸引新玩家

啱呀，最好用返第一代用冬菇制去攻擊

真，world係眼前一亮既感覺

連農場都唔應該有
全部料都要出任搵

所以我無買
玩完demo就覺得麻麻
玩mhxx算

點解MHW同MHR唔可以並存
你要獵人感既咪繼續玩MWH, 玩到想轉口味
咪玩下MHR囉, 兩種設定各有好壞, 可以討論但罵戰真係無謂

九唔搭八
我話應該保留系統
你就屈我所有嘢都要用返舊

我覺得MH d獵人比龍撞只係扣下血都算
幾百層樓跌落地都唔死真係o晒嘴
一d都唔真實
我覺得下一集應該要整返個高低差傷害
太高跌落地會死先係

當出下一代個陣
就會踩新個隻，Rise又變左好野架啦

關乜撚野事
mhw未完全係突破作囖
你班新獵人

佢地要冷熱飲
爛鋤頭
顏色球

應該要玩返MHXX

Mhw已經夠易玩
而家rise仲要俾多隻狗/狼，之後翔蟲，操龍/鎖龍

真心覺得呢隻game變咗純發洩用

熱飲冷飲cut 我ok
掘石無動作我覺得真係簡化左太多

明顯部分評論淨係玩過mhw就覺得mhw 係mon hunt正統續作，然後所有觀點都由mhw出發。

MHW出嗰陣咪又係大班人講佢唔正統，當佢外傳
MHX出嗰陣咪又係大班人講佢唔正統，當佢外傳
集集都係咁，有改動就屌

咁又唔好，建議貓車後要番去死亡位置執番道具素材同錢，如果三貓後依3樣野全部無哂

Mhwi 都有啦 有咩進步

有我唔拘呀 咁多代都係咁玩 習慣哂 係你唔得啫

今集好易上手 而且易玩 吸新人

特效真係多咗啲
連機果時睇到

真係咁出嗰陣，MH老屎忽：仆街capcom 淨係識炒冷飯

可能就算咩都唔改D人都會吊佢冇創意, 炒冷飯

正確態度，欣賞你

其他簡化得黎 易好多 又搵到平衡
Mhr 冇左農場 冇得專掘礦 如果再要啲玩家慢慢係地圖掘礦 逐下逐下禁 應該好多人棄驚

唯一我覺得唔好既係個操龍系統太易 好多怪俾其他怪打一野就有得操

老屎忽口吻

mh系列我覺得
mhxx同mhw呢兩個係神作

唔鐘意咪玩番MH 第一版囉
屌你老母講咁撚柒多野
扮撚晒HARDCORE

係咪真係咁多人「係」「喺」不分？(2)

人地就係想女人+細路都玩得到

明明mh 不嬲都唔係hardcore

你肯定唔記得呢兩集一出嗰陣點樣比班老屎忽屌

事實嚟 老夫部初版PSP老過好多新玩家

你又知幾多度

其實樓主係講緊個interaction
例如以前會笑尻你冇帶冷熱飲

又係呢啲玩過少少就當自己老屎忽嘅post
拎mhw同mhxx做例子真係得啖笑，呢兩代出嗰陣簡化左勁多嘢已經有唔少人屌
mhr除左百龍夜行之外其他都好滿意

我都係PSP年代，今集我覺得的確係易玩左
依家返工邊有咁多時間玩
所以個遊戲節奏快咗對我黎講係好事

出係iphone度 付費丫麻屌 垃圾畫質

做定左 到時switch出pro版 又再食你地一次水

連登仔水準

屌你老母你個深度=寫實
你去玩Hunt啦
一死連個人都冇埋

睇黎今作佢市場係80後90初

損失部份遊戲體驗=upgrade
快餐文化

我都覺得，而又可以吸埋新客仔
我覺得老任今次個策略其實係幾成功嘅

吸完新玩家 再出返啲舊野

咪撚就係
想HARDCORE到學DAYZ咁
一熱就要除衫
一濕水就要除衫 整番乾好唔撚好
屌呢班人老母係度扮晒HARDCORE PLAYER
但係自己又唔肯裸裝打

我又覺得okay....
以前冷熱飲其實冇乜意思，純粹多樣道具燒你錢同埋令你少個位。
至於採集採多幾下會唔會令人更投入，我覺得就見仁見智。

老老實實，我覺得MH係真係容易左。（對比起MH3,MH2年代）
d怪的 hitbox明顯細左，亦明顯連技冇咁變態。以前成日比怪駁技，暈左你就係咁先。今集我都未試過。
打返轟龍就最明顯，基本上佢已經霸氣儘失加上你有兩隻寵吸火力，除非你入去自己同隻怪單挑啦。
但我個人反而鐘意依家個難度，又多幾招技可以玩下，幾好鴉。

都啱嘅 不過四粒鐘爆得機真係

百龍個mode 真係唔掂。悶到hihi，頭幾波守得幾好都冇用。boss 一出就直衝最後嗰區。

悶

唔帶寵難打好多

我覺得唔叫速食文化.....
本身冷熱飲個設計都係怪怪地.....
咁當然以前你可以用技令你唔駛帶。但點會浪費一個技能去做d咁的野.....

遲啲出歷戰/G位古龍繼續玩
今集個初回內容真係少左啲

岩，應該一開game有齊咁多套裝咁先夠速食
整埋d濕鳩龍出黎針鳩玩家好on9

其實你地講得好岩 依家係流行速成文化反正都係玩兩玩就唔玩洗鬼整到咁有心機咩
隻隻驚都係咁玩嫁啦入場打王禁下⭕️❌就完左 都唔知買咁多隻驚做乜尻
Btw我屌返你老母

熱飲冷飲執腳印冇所謂，但係挖鑛捉蟲會爆鎬爆網，採個藥草要成世真係不了
如果真係鐘意依D可以去玩farm simulator

有d 改動根本係提升quality of life
我就真係唔知一直掛住以前有咩意思

如果佢新作有女獵人屙屎，我即買

由p2開始玩，集集都玩得幾開心
芒亨集集都會加新野架啦
冇可否認mhw同mhr係真係簡化左好多，易玩左
但都加左好多新野去令到人期待佢下集又會加啲乜鳩落去

加新野比人屌唔傳統
唔加新野比人屌淨係換湯唔換藥
簡化系統吸引新血比又人屌

係咪集集都得果隊人玩

人會進步，由mhw獵人養獵蟲去搵龍，到mhr養隻咕咕去搵龍，都係進化呀

今集可以好似蜘蛛俠咁飛來飛去幾正，故事隻尾王玩到3D彈幕驚咁幾有趣呀

玩得開心咪得

連登成日屌老屎忽，唔好自己都做老屎忽啦

利申：不過設計泥翁龍果條撚樣真係要捉出來打鑊佢

又攞懷舊同寫實打飛機
飲熱飲個人就暖左、冷飲就著幾厚都唔會熱，呢啲好真實咩

2022年都就快到喇，進化下啦

最好遲啲課金抽武器，一開波就有把7星武。夠哂速食。料都唔洗打

其實冷熱飲，點解咁撚煩。主要係以前入左場就冇得拎返道具箱的野。
你接任要錢，你一唔記得拎冷熱飲就真係想講粗口。
印象中都好難即場合，一係就退場蝕錢，一係就硬住頭皮打，但輸左就蝕埋道具。
冷飲我覺得okay, 可能勉強打到。
熱飲冇帶我真係覺得冇乜可能打到，多多藥都唔夠你啪

某程度認同樓主所講千里眼同冷熱飲問題，主要原因係環境特色呢樣野無咗，MHR之前所有作品都有環境debuff (沙漠火山會扣血，雪山會扣體），而宜家呢一集就cut咗。

再加上千里眼個問題，知道地圖大咗咁多如果仲要慢慢搵怪一定會勸退好多新手，但MHW個腳印系統我認為係幾好嘅，前期就要搵腳印先出怪位，知道玩家前期無太多素材，搵腳印期間可以逼玩家行多啲唔同嘅地方執素材，到後期對隻怪嘅研究多咗就直接千里眼show，係個遊戲節奏上面有一個唔錯嘅平衡。

而今集就直接千里眼，唔係話唔好係好方便，但宜家仲要有隻狗，場場基本上就係狗衝去打怪，打死條龍其實問返我啱啱係咩場打都無咩印象。本身MH系列已經係重複嘅刷素材遊戲，宜家縮短埋個新手期我就覺得令到隻game有啲短。

本來飲野就得都唔真實啦
咁既不如甲都有保暖度，重甲係沙漠日頭會熱死
無得自動craft野一定要返村再慢慢整先再加個重量限制好無，一代之後都簡化左唔少野又唔講

調合書
之前睇過唔知邊個話
試過俾閪貓偷左調合書一
真心會崩潰

打2名果d先係戲肉
依家執著係有冇冷熱飲打前期怪打得太快
話隻game冇深度太易玩係做乜鳩

今次個個講啲龍攻擊頻率密咗，其實大家係咪玩緊同一隻game

顏色球最那憎....
以前己經覺得好煩....
你唔記得補色就係咁先.....舊底冇野可以騎，慢慢徒步搵龍

明明係啲不合理/過時設計，班人當係寶咁

見你打咁長就覺得你慘一句老屎忽Ko你

守舊都唔係拎world 黎打飛機
world 先係所以野閹割始源 唔明有咩好吹奏

搵腳印呢個系統真係歷代on9 之最

咪係，你話攞MH4G嚟比就話

agree

我覺得只要核心玩法不變(屠龍)，我都可以接受

到時又會話有騎乘太易玩

寫實⋯有飲完野有千里眼已經唔叫寫實啦
虧你講得出

冷飲都算 但以前有人帶熱飲架咩？除咗一開始嗰陣
後面上雪山都係食強走藥隻人凍到震晒但都係無限耐力

知道隻驚短 所以今集玩單挑
下位上上位 未有勁裝勁武 都要慢慢磨
三四個字一條龍 都叫有番以前MHP3既感覺
起碼過左雷神龍後 刷料先搵人

而家進度都係啱啱打風神

事實上真係打每條龍用唔同裝 唔同技 唔同小技巧打襟玩好多
最記得個幾陣成班一齊夾錢買一本攻略玩係幾正
不過每個人口味唔同都冇計

你唔講我都唔記得有呢樣野
舊時冇得自動執書包，野野要手動執，真係好易漏野。

之前咁多集都 hardcore 到引唔倒新手
又俾手機速食文化影響
今集節奏推快左係好事
翔蟲其實易學難精你熟左去打可以打得好勁
遲下等 G 級怪睇下幾勁先再評論啦

雪球異常狀態都冇咗啦

覺得"hunter"嘅味道少咗，同埋可能今集用日本妖怪做主題令到隻game似一般打怪game 多啲
節奏快咗變相少咗immerse 係MH 個生態入面，尤其是係可以飛檐走壁之後

但相對易上手

zelda係switch

今作又易又短
我唔打村直接集會所solo
除左刷左把迅龍刀之外冇刷過任何野都打爆機
下位一開始果套裝打到上位太刀交替任換左套合金套直接打爆機

下.....點會密左...?
就算拎MHW去比，我覺得係冇乜分別炸喎....

但連技就肯定少左... ，雖然其實亦可能因為以前冇貓吸火力，所以易d比人連死，總之我覺得d龍打人係冇咁流暢，即係唔會話音爆-> 車尻你-> 你暈左-> 車多你一下 -> 貓車。 舊時係經常發生

反而想講一個任如果唔係限 50分鐘而係短d 例如30分鐘 可能會刺激d, 雖然集會一般都係10分鐘就打完

真係咁想追求難度，玩番demo lor, 隻怨虎一定唔係9打就過到

老屎忽好似唔記得有千里眼之藥同貓飯千里眼

以前真係一刀一刀咁斬
今集變到高達咁

同意後半句，唔同意前半句，mhw 堅係正統續作，但同mhxx差咗好遠。

D狩技同武士風格

唔鍾意共產黨呀？
返清朝最好

好玩咪得囉，而家個個都咁忙幾十樣野要玩要睇，仲邊有咁多時間揼落一隻game度，打一場15分鐘已經好夠。

xx狩技系統真係好正
總有一套啱你玩，玩悶左又可以轉其他

合鋤頭挖礦同合網捉蟲真係太唔user friendly，嗰時玩xx就係因為咁所以冇心機玩。
反而mhw就舒服好多，就算冷熱飲都唔係咩大問題。
所以我覺得合鋤頭同冷熱飲真係唔同層次嘅煩。
來到mhr比較失望係冇咗導蟲系統，雖然執腳印有執腳印嘅煩，但老實講，導蟲比而家個箭嘴有用好多，locate得準確好多
另一個失望位係個故事囉，可能因為玩過mhw覺得故事算唔錯，所以今期個故事同對白真係有啲尷尬...
相比起來，mhw嗰種調查唔同嘅龍、唔同嘅地方嘅感覺真係更加容易代入，玩得更加投入。

系統無咩投訴

唯獨龍改得太廢 獵人技又太變態

今集武器改得幾好 但龍無相應調整 特別係多人根本無腦輸出就幾乎贏硬

minecraft+dark soul

其實覺得新不如舊嘅咪開返舊嗰d mh玩囉
有咩好嘈

我個人幾想保留熱飲冷飲 佢整火山凍土呢啲無咗冷熱飲同普通地形有乜分別
另外執腳印我都ok 叫做有啲探索感

咁真實到時得返樓主自己一個玩

寫實 沉浸遊戲世界

再加埋上面巴打話加埋dont starve咁件衫要有冷暖程度, 等睇樓豬屌隻game點解唔出羽絨

諗起mhw執麒麟腳印執左幾個鐘
好有深度好有意義

真，玩得好爽但係龍唔夠勁唔夠多

畫質唔算好但點都唔會差過xx 喎

完全同意，由頭到尾淨係換咗兩套裝就完，
佢出咁多套裝根本就on9
一開波騎狗鳩斬就完
對我嚟講太速食
為斬龍而斬龍

模擬真實同真實個分別喎 咪鳩up當秘笈啦 你咁講沙漠朝早要凍飲 夜晚要凍飲Tim啦

之後不如駁埋點解飲杯嘢就會暖

有啲on9仲要染色彈掉唔中又飛撚走左

執腳印執撚到天光真係幾有深度同意義

打曬主線叫爆機

真 寧願佢喺啲龍到做下功課，好過改到個獵人咁撚勁 都係鍾意以前武器嗰種原始feel

竟然有人吹奏執腳印真係笑撚死
當初解MHW主線幾多人卡腳印搵3古龍
依到都唔知開左幾多個POST同幾多人回過

話MH係速食嘅，有幾多個有認真玩過MH?

我指係認真感受隻game，見到個個都2-3日衝上上位再end game，根本就係鬥快

但係另一方面，有無認真行過個地圖？有無試多幾種武器幾種蟲技？要攞晒所有武器替換技都好一段時間啦

所以屌MHR速食嘅人，究竟係隻game速食，定係你囫圇吞棗咁食咗隻game?

P.S. 我同意冷飲熱飲無咗，個體驗相對係無咁過癮

我諗應該今次有
叫三太子自己玩一次過左先出

MHW真係做到world 個種感覺
成個地圖大好多 可以捉下生物佈置間房 好開心

mhworld 我當外傳
事實佢吸左班新血同最賣得

當年mhw又係屌到上天花板
衣加又上神枱

到下集mh出又係咁

成班人屌啲龍太廢
根本就係自己mhw到打撚到熟
個個啲龍吼都下下見切曬
你問下啲新手做唔做到
岩岩出緊係易架啦 之後dlc咪黎料囉

製作組兩條team黎，風格完全唔同。不過真係吸引翻唔少人玩

冇玩過以前
搭程車玩到一兩鋪 我覺得幾好吖

未到G 級啫
iceborne 咪又係升級到基本攻擊打全map + 基本攻擊力 = 即死

呢個真，我女朋友原本完全冇接觸過mh, 但係因為今代門檻低好多，所以有意欲玩落去

你咁講一講，啲人搵到frost island 中間個骸骨係熔山龍。不過應該冇人留意

留意得呢個post通常都係已經買左，都預左你負皮一定多

講真冇千里眼玩mhxx咪又係直衝去隻怪到
Spawn係邊上網搵到咁不如直接話我知

玩完Iceborne G位
下下都見切GP 之後話Rise簡單

今集好似炸人冇傷

條雷神龍 中佢招大 一半血都扣唔到
係人都鳩打啦

閃光彈先rewarding

買左一星期
慢慢玩
集會未打
岩岩第一次百龍
得百龍要屌
其他還好

我都覺 自己會prefer 1個人打 or 同1-2個frd打多啲

其實睇得出佢掘野個點係特登遠離打怪位
掘野動作減少都係好事
以往太多仆街打龍轉區經過採點係要掘野
一般我諗都係:你掘我又掘
好無引

好欣賞今集倒地受身飛走動作
失手可以即飛返原位
以往只可以選擇起身唔起身
俾龍屈牆角連COMBO屈機個感覺極差
翔蟲受身都會失去無敵時間
但貓車係自己衰貪心

點解我場場有人比佢秒

超簡化版 基本上乜都唔駛準備就可以係咁打

整到成隻death stranding咁
啲老屎忽鍾意咁玩 但係連登death stranding點解唔紅？

呢個真係on9，第一次打心諗boss嚟仲有兩度牆頂撚住，點撚知直入

要吸引次世代玩家玩呢個畫質啊？
再矛盾d好唔好？？

真實黎把撚咩 爽咪得囉 你要舊設定咪玩返舊game 有咩好嘈

玩開手機驚比個4k你好唔好？？

仲有大把玩完動森冇野做既女玩啦

龍既強化追唔上獵人其實world已經係
應該話mhx都已經係，但最少mhx仲有二名痴線怪
但去到mhxx同ib出多左好多癲野，又另一個講法
所以或者依家佢地係打算上下位益下新手，但去到G位先慢慢虐你

純粹覺得打key任好快
宜家唔洗打左某d任先開到某d
同埋打boss都普通左好多

比返老山龍比我好過啦
個百龍真心鳩

唔仲意香港唔好留係香港啦mh版本

我覺得最大敗筆反而係遊戲內容太少
乜嘢都放晒係dlc等更新
幾日就玩爆成隻驚咁
唔係話更新唔好 但係依隻啲內容少到好似得1/3咁
到喉唔到肺

睇佢個樣係想做到老山龍啲npc一齊幫手打咁,
但係又做唔到啲npc好似玩家咁一齊落場
唯有整個好似塔防既玩法

比幾百蚊講有咩優劣都唔得？

佢唔咁做啲人好快賣2手

metoo，高中時代玩到喊，今集先玩返，琴晚升到HR4，同第一次百龍S RANK

其實出幾多隻都係俾老屎忽秒爆
咁不如出 dlc 保持新鮮感同熱度
唔係一陣話俾左 4舊水玩一個月就無野打

老咩任呀 隻game唔係佢整

睇來大家對爆機既定義唔係好一樣

即係botw咁

下集再垃圾d,mhr咪上神檯咯

成班打完黑龍M位/G位
話村任上位易打

最好就係成場50分鐘有30分鐘都係搵怪
打打下冇補色又再搵
咁就最撚寫實最撚好玩喇

我建議樓主以後唔好再搭任何交通工具 行路同游水就得 唔身體力行邊有意義 仲可以鍛鍊身體添

每次見d老屎忽都會諗佢地幾時死

其實飲飲下 就覺得好撚煩
好多野做

舊果d玩落去 感覺好大壓力

完來呢d叫有深度

冷熱飲嗰啲設計重點唔係在於要你飲嗰下，而係你帶漏咗或者唔夠飲，屌晒鬼，同隊友分，多啲變數互動咁解

所謂傳統玩法的確係煩同慢咗少少，尤其鐵鎬魚竿嗰啲。不過我又覺得搵獵物係狩獵嘅重要一環，搵怪，擺好個陣，帶啲應付屬佢屬性同能力嘅野，先有嗰個味道

MHR就變到有啲似日式MMO咁，只要套裝夠勁，出去嘭嘭聲打完就搞掂

兩邊加加減減平衡下就perfect

我清晒先去下一星
慢慢玩

其實依家有得返營拎道具
咩冷熱飲熟肉都變得無意思啦

淨係第一點都錯到9彩 咁多唔同都叫移植版
話鐵蟲係破壞遊戲平衡 mhw飛翔爪一定有過之而無不及 淨係有返彈刀都已經差好遠
仲有話操龍有問題 想問同無限騎怪又好大分別？我覺得只係騎怪system嘅upgrade版而且基本上一場先得一次機會 根本仲好過以前騎乘system比無限騎無限down

今代最不智只係收埋凍熱飲同掘3下 由mhw要玩open world開始冇左千里眼你唔講

得罪講句人大左出左黎做野冇左以前打機熱情好正常 唔好乜都賴新game差 我身邊有老手有今代先入坑嘅 個個都玩到唔記得時間

老老實實講句
我呢個新手玩家
趁呢幾日連假前買左
到今日 已經過左怨虎龍了 係有d快估唔到d龍咁易打

不過又幾過癮 玩到停唔到

佢不如純塔防
唔洗玩家落場打
最後防唔住先要玩家係鬥技場決一死戰

mh2g沙漠要飲熱飲

老山龍我當睇20分鐘動畫
百龍同frd玩好好玩喎

條龍去左訓教又打唔到既位

咁咪好唔洗逼你搬蛋

老山蟹我都ok㗎

on9先玩 完

4人打7星百龍好玩

水沒隻金獅直頭on9
瞓住覺擺個頭喺到等你扑
打佢一刀已經可以操佢過格離區幫拖

我擇前者。係咪我問題？

掘3下變掘1下明明係改得好
有幾不智呢

其實capcom 起對上個幾集 d人未出 DLC 同G位都係話打，出完即刻媽媽聲

同frd打老山龍每場都有嘅場面:
一定有個會跳唔到上背脊跌番落嚟然後俾人笑

我諗冇乜人會記得

夜晚沙漠要帶熱飲
無睇早上定夜晚就鳩帶是但一樣
入到場就仆街

如果一直打 solo 鳩打就殺倒怨虎龍都算唔錯架啦
你話集會砌件勁裝再殺就無咩好講

xx仲柒

冷熱飲打兩三次於好玩
打200 次就變左煩
應該話呢啲細節同mh個玩法其實唔夾

唔開心就玩番舊版

xx 就真係好撚 hardcore

條友應該無玩過就鳩up

粒石夠用咪得 刷條毛

樓豬大部分觀點我都唔同意，但討論區就梗係討論架啦，有咩唔同意咪反駁，成日中國人劣根性發作「和稀泥」、「有咩好嘈」唔鼓勵討論真係好反智

咁大把人都未砌防就入場free ride啦

異國金幣今集都重出江湖

講到尾都係想cap埋switch玩家水不惜改變成個game的風格。講到一切為玩家設想但係無畫質咪自相矛盾咯。

一批評就話老屎忽，mhw都有缺點啦。

mhwi個軟化同撞牆令打鬥同質化
古龍腳印同櫻火龍腳印執太耐

但係打某d困難的龍之前要準備唔同道具，4人齊心協力，一個奶媽一個坦......呢d
唔係速食game可以替代到的遊戲體驗

老屎忽

其實以前真係要

冇帶咪quit再開過
放棄個任懲罰又唔係大
點解講到冇帶冷熱飲好大件事咁

熱飲防減耐力，冷飲防減血喎，係咪掉轉咗

你掘掘下會有細怪騷擾你 所以要出のけぞり無效同搬運鐵人 所以要打哂成個區啲細怪先
而家得1下隻細怪未行到就掘完走得 冇左呢個互動位咪不智

原來咁多人同意你呢種諗法
難怪手機game速食文化咁盛行

建議下集mh出埋自動戰鬥 放置play
你地一定玩得好開心

其實MH本身話就話寫實風
但其實一直都大把唔合理既設定
雪山頂跳落來，打個翻滾就咩事都無
龍可以斷尾爆甲，獵人唔會斷肢死亡
又唔見你講佢唔夠真實？

點解你接受到一個獵人強壯到從懸崖跳落來都無事，接受唔到佢可以係雪山唔凍，火山唔熱？

mh2出係ps2年代，時間早晚會影響埋魔物既出現，咁寫實，而家無左，又唔見你講

今集明顯想吸引新手入坑，老手又唔駛哂太多時間過採集任，採集礦石係弱智化左，但打龍拎料又無變易到無運咪一樣無逆鱗龍玉

至於操龍，當佢用線扯傀儡咪算
都叫一個新突破，點解唔可以欣賞，只識踩低

你先係掉轉果個

你調轉左

但以前打老山龍 佢去到要塞真係會緊張 特別係見到砦HP 10%咁扣既時候

淨係睇#1
其實都明嘅 呢代當玩下開心下
咁switch嘅受眾就係一啲冇咁hardcore嘅玩家
我諗capcom都唔會打算用rise做嚟緊嘅重點系列
可能諗住用呢一代吸引多啲新玩家入嚟

嚟緊冇記錯仲有第二隻Mon Hunt年尾出
可以期待下

既然你同你班曱甴咁唔鍾意香港，就請你哋盡快移民啦

唔鍾意 quit左佢囉

最新版本：唔鍾意mhr咪del game咯

為嘈而嘈

明明為手提機而改建議遊戲時間

兩條line 定位都唔同

Iceborne 都未關server
汁腳印最唔速食

乜鳩調轉呀
以前凍得濟係扣耐力 熱得濟係扣血喎

啱 唯一係想佢改下個特效設定 比多幾個更弱嘅setting或者甚至乎冇嘅setting 依家真係太殘眼

其實隻狗會係重點黎
有得坐狗遲下邊會叫返人去行?

Switch冇咁hardcore
咁MHXX係咩黎

Mh2g&mhw 玩家
冷熱飲我又覺得合理嘅，哩個設計會比較寫實啲同埋比玩家為任務做更多準備，好似打某啲龍會跟屬性換裝，打之前會食藥，哩啲事前準備比到人一種獵人嘅感覺。但係希望可以改成一場食一次，有時完左效果冇留意都幾煩

鐵鎬會爛哩樣野係真心on9唔應該吹奏，成件事就好似戴condom屌閪會穿一樣，勁唔合理。

識睇字？

係?
咁我諗我真係調轉左, sor

我覺得地圖咁大情況下做得算係咁又有得代入下

我都反而覺得搵腳印係幾好

其實諗返轉頭，咁Q大隻龍，點會冇腳印。
除非你係狗龍呢d啦。火龍都唔會24小時天空上面飛啦

掘石無動作？
我玩個陣有喎

反而覺得金理 鋤頭G都係棒狀之骨+燕雀石合出黎 用下位礦石掘上位礦會壞唔出奇

Mhw出左2星期嗰陣好多野刷

老屎忽logic: 禁一次A叫簡單 禁三次就變左挑戰

係古龍腳印要搵太耐，
但係成個腳印系統刪除又唔同講法

應該要加埋懲罰系統添 咁先夠真實
好似UO咁 貓車左會全身裝備跌曬落地 任人執

有啲人係咁垃圾，反駁係要嘅。不過唔使勞氣。
連登係討論區，你無必要説明所有人（或者垃圾）去明白同尊重你。

百龍有咩唔滿意

其實要講 W 有得 join 團戰已經唔得啦
以前一定要入集會所, 你亂鳩黎都無人同你出任

xx 邊度簡化過？

有啲似三國無雙咁

而家連捉得都有標誌，唔使靠觀察

你先係調轉果個

掘3下 會有rare item 咁

我就覺得好似mhw果種一個鋤頭任用會合理好多
又唔會話一下掘晒咁hea
成日同朋友鬥快掘同有叮叮果種feel其實幾好

岩Quality of life

又係啲懶眾人諧醉po

其實mhw岩岩出嗰時同依家差唔多狀況， 簡化左好多， 怪易打左好多， 但怪種類太少(但r仲離譜過mhw初期， 仲少怪)

但當mhwi出左嗰時， d g位歷戰王， 煌黑龍， 黑龍嗰d, 真心難打， 我覺得仲難打過2g入面所有龍
同埋又多番好多龍打， 去到最後我覺得好滿意

我覺得c記 係想普通版整易d , 引新人入坑， 到g版 就整番難個難度， 照顧番老屎忽
同新手變中手 都玩得有成就感

希望r真係keep住有大型更新，我剩係覺得佢太少怪打， 如果可以去番xx個數量就正

自稱上集玩PSP版然後屌呢樣屌嗰樣嘅收收皮先啦
隻game經過咗十幾年時代洗禮
每一集都有新嘢
3rd 水戰
4狂龍病
Xx狩技
W整合世界觀
好遊戲本身就應該跟隨時代變化
當然會有好有唔好
但依家玩返就要隻game退化返去2nd時代嘅系統同玩法？
同藍絲屌鳩後生仔有咩分別？

老屎忽無處不在喇
當年我比個濕鳩系統SM過，有乜理由啲新人唔使受

一係你就出聲講調轉左啲乜
一係你去驗眼

唔好喺度拋一句就完，而家唔知邊個唔識字

係囉
真係好唔撚寫實
十幾樓高跳落地冇事喎

MHW玩MHR我覺得成隻game易玩左
輕鬆上手加爽，switch機主老中青仲有人玩，整咁難你叫人點開始
咪當一隻爽game玩下，有新龍打
起碼有新野出下先 MHW出完黑龍都唔知會唔會再更新

希望下集可以出埋自動尋路同自動打怪

魚杆阿個D我覺得改得好，掘石物作呢D都還可以啦
但無左搵龍 同 估隻龍幾時捉得呢D就真係差D，因為呢D都係一種樂趣黎

俾樓主呢d傻西打下飛機啦

係咁既話就收埋轟轟金獅雷狼呢啲之後先出啦
堂堂一隻金獅子擺喺到比人切菜咁切

咁你dlc之外都比啲嘢我刷吖
遠既唔講 上集我刷珠起碼有5條古龍輪流打下
今集刷護石淨係打雷神 就嚟㩒爛個r2

認同樓主講法
所以我到宜家聯絡人嘅方法都只係會寫信寄過去
煮飯都會去劈柴燒火 過海只會游水 隧道都唔行
得到回信個種喜悦
煮個飯都要搞幾個鐘滿足感
同到目的地個時個成功感
係呢代被寵到懶曬嘅人體驗唔到

但係打某d困難的龍之前要準備唔同道具，4人齊心協力，一個奶媽一個坦......呢d

講到mhr唔會有咁喎

今集仲有得聽音樂燒肉

但既然咁中意即食
快啲cut咗佢算啦
保留黎都無意思

多，成班人玩到復活節先冷卻落嚟，而唔係一兩星期，
刷大細金 環境生物

依樣真，除咗金獅子比佢抽起再一拳打落黎扣得多，其他龍根本完全冇逼力

World最初31隻
Rise 35隻

當然係咪隻隻值得打又第二樣野

未試過集會啊 係咪要join Switch online俾月費先得
定唔洗 世界online 集會所 因為我屋企wifi唔知點解灰色顯示 我online要用手機 煩 所以自己打

好多野由mhw已經簡化左啦
要屌唔係宜家先屌
同埋熱飲 掘礦之類既簡化哂先好
最初既mh係打住獵人生活，所以好多野都要一手一腳自己準備
但出左咁多集，producer都知道大部分玩家係想打龍，唔係要浪費時間係d濕9野度，所以先簡化其他野
至於今集d技能有人話誇張得濟
其實XX年代已經出過獵技系統,但真心好好玩,遊玩性高得多
由mh4騎龍騎到mhw，佢今次改做操龍同百龍夜行都係新嘗試，對玩左咁多集既玩家黎講好有新鮮感，我覺得係好事
地圖方面，mhw的確係整得靚，但d高低差真係好煩，成日要迫係條斜路打，我覺得rise既地圖係針對呢樣野黎改，等玩家玩得舒服d
其實宜家個個都玩手機game，速食文化下mh既呢種改變可以話係必然
無可否認係真係易左，但mhw出個陣都係好易 一樣2日就打完個故事係到到出左dlc出埋iceborne先難玩
今次rise都預左要等update/G位先會難打d

Ps ps2 mh第一集到rise集集都有玩

唔鍾意就移民

啱啱出姐 等下啲大型dlc啦
分分鐘一開始易入口 之後就見真章

以下係自己睇法
其實資深獵人個個都初老有包袱
好少仲可以日日爆肝hardcore咁落cafe面連
以前約一齊老麥屠龍既老死
今日唔係放工攰死就係係湊仔湊到死
靠我地仲點撐起隻game呢

而家間公司轉定位
令呢隻經典既game變得易入口吸引新手
我又覺得佢做得啱喎

講真，係變咗質架啦
呢個世界唔會因為我地而唔轉
最開心最熱血既時光曾經有過就好

但meanwhile 我地見到咁多人迷上mh
其實作為老玩家唔係應該感觸咩出街聽到啲細路係度傾點砌轟龍武都頓時覺得自己後生咗
因為冇哂代溝
莫要成為老屎忽
去教下新手點砌裝 講下mh進化史仲開心啦

黑龍都過埋仲有咩玩 又冇更新

遊戲娛樂又唔可以同現實生活比嘅

上集world已經有骷髏骨啦

我同朋友玩得好開心喎
係衰在太簡單
希望嚟緊會難番
最好有二名級數既龍
好記得MHXX第一次打贏青電主既興奮

廢青

啲龍nerf撚到on99咁 洗撚廣域化咩

又係呢啲傻閪以為自己好撚中point
我唔鍾意共產黨
你就問係咪返清朝薙髮留辮最撚好

同女朋友玩得幾開心喎，佢一集都未玩過都打到hr7,與其話佢改咗不如話吸多咗新玩家入坑，你睇下mhr 既po就知多左好多新玩家，整到太難fans又慢慢流失唔係好事黎，至少我覺得今集方向正確，唔會兩頭唔到岸唔知想做咩咁。

原post係講緊清朝有幾好呀嘛，咁人哋講返清朝留辮你又唔啱聽

改得嘢去吸新玩家就預咗比老屎忽屌啦
利申 見到個demo就知垃圾 冇買

無錯 有幾多個人係玩哂一星二星咁慢慢升上去

好同意，寧願佢吸多啲fans一開始易啲，後期再更新出番啲難怪dlc,起碼新玩家玩熟咗都有得玩下知自己做緊咩，再覺得有挑戰性好過唔知頭唔知路比人秒

咁都叫走火入魔真係弱智先鍾意吹奏新呢集

爆工具真係hard core ...

話易個啲一陣轉頭出隻極貝 煌黑 黑龍個啲咪又係叫晒救命

出埋g位咪知邊個on99

Mh老屎忽回憶往事 既 發情叫春樣 搞到我好想嘔

其實隻game好多細致位
不過好多人感受唔到

打青熊獸帶蜂蜜會比佢偷黎食
雌雄火龍一齊唔會鬥龍

岩ar 新手表示開頭舞太刀下下唔識反 剩係玩個武器系統都有排熟習 仲攪埋d咩自己搵龍冷熱飲真係你玩埋我果份
同埋人大左日日番工已經好撚攰 日頭比老闆撚 放工打機都要比個掘礦彈刀撚真係好咩

十年前可以日打夜打
依家多左新手，我仲係陪緊朋友打下下位算

應該全部場變晒鬥乜都話怕煩無意思 比你班友入場就即刻有得打龍就啱晒

哦，咁樣拗
如果原PO係講清朝好
上面班友係叫人返石器時代

g位都係帶新手先會廣域 四個識打既洗閪

成班老屎忽玩MHR噁心廣告

咁都講得出，你玩過新果集未

其實一開場放隻貓頭鷹出去嗰吓唔係imply咗隻貓頭鷹幫你探晒路咩？

係咩

Mh既核心體驗係打怪，所有野都係為打怪而服務，飲藥硬直呀 磨刀呀之類都有啲討論空間既，挖礦呢啲講真因應時代簡化係好事啦

真係要呢啲另類hardcore既話，我會去玩逃離塔科夫

咁又叫老屎忽睇撚左我回咩先啦

識玩既真係可以好快打曬
Mh打完主線先係真正既開始
而且今集個地圖冇mhw咁靚 冇乜心機探索

暫時唯一唔滿意係個打擊感真係比xx/ 之前個d 集數差左

人哋眼中MH唔係打怪Game嚟，係狩獵！
「打怪不能算狩獵……打怪！ ……打怪的事，能算狩獵麼？」 接連便是難懂的話，什麼「寫實」，什麼「Hardcore」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

World 31隻全部要重新做過模
Rise拎埋啲模先多4隻

World終盤都有炎王鋼龍屍套滅盡刷下
Rise得返輕弩雷神團-1 近戰勿入

少少睇法

ib之前w所有飛龍都係弱智㗎喎
射個flash又跌返落嚟
閃光彈都扔唔掂不如玩貪食蛇算啦

damn true

"打咩! 而家掘礦點解淨係要禁一下? 我要你哋全部哂時間掘三下!"

個任50分鐘 當佢搵+打用咗20分鐘之後轉區
半粒鐘都搵唔到條龍？

呢個係抵屌
未比人解放HR就出
要等月尾

失敗一次就del game
好多game都唔啱佢玩

為屌而屌
你玩左咁耐咪識囉
新手撚知點用閃光彈撚知點用陷阱咩
衝埋去就打架啦
我打角龍夠知一開始要飛去右上camp啦
你新手點會知佢係邊 咪要慢慢跑黎跑去跑到右上先見到
老屎忽真係好撚嘔心

唔去m記面連=無mh味

舊故事先on9喎
劍術大師肚痛走先隻隻龍都滅世但得你一個打

youtube大撚把攻略教你打都唔搵下
然後直接del game

真呀 我廢鳩掛 條龍一轉區就盪失路 特別係玩沙漠

我信你，就算係老手，特別係森林個圖，行慢兩步去到，條龍都會咁啱飛走

樓主人大咗，咪唔想再煲

多條龍咩都唔改又當新作

其實整體上MHP3定MHR好玩啲？

mhp3

人地打機唔鍾意失敗又有問題
芒亨呢啲社交game 九成九人自己係唔想玩但比人推坑
你睇住捱得到三個月之後仲玩緊果幾個%先真係自己想玩既人

屌我都試過

絕對明白你個fd，我都係唔鐘意soul game 既人，所以MH 系列真係吸引唔到我，因為好似好多野記，好多野練咁

平時已經好辛苦，唔想打機都辛苦自己

岩呀 要講唔滿意係呢樣野啦

MH嘅賣點就係當你遇到魔物突然間衝入嚟你個心會驚
同埋自己用心預備該場戰役需要嘅物品
如果乜都咁簡單不如將你MH變做RPG game好過

對上一隻玩嘅 MH 已經係2G
個時讀緊u, 大把時間玩

見話MHR 簡單左立即想玩返
如果仲係好似以前個system
你玩埋我個份算啦

d人未end game未悶
係睇唔出呢隻game幾hea
過多個禮拜就會多d人支持樓主
我無聊開番mhw黎玩 d畫面 detail位真係j死人
mhr根本係退步黎
未試過出新芒亨係差過上一代 MHR做到了

最大問題係操龍嗰度已經過咗火
加多啲同伴變容易都算
你可以上埋隻龍身
你估真係拍緊哥斯拉咩
然後仲去控制隻龍扻頭埋牆
一嚟完全唔驚
二嚟真係當啲龍戇鳩咁撚
鬼唔望啲龍真係變成真動物沖出嚟咬鳩死設計操龍系統條撚屌

其實最主要問題係操龍系統破壞晒成隻game
你驚條龍就係因為你知道控制唔到佢
但係你連佢能力都有你仲有咩好驚

希望再有下集嘅時候唔好再有操龍系統
如果真係有下一集嘅話希望可以加埋個操遊戲設計者系統
操控MH個遊戲設計者攞個頭去撼條龍

咁希望下次可以加埋精靈球系統
可以捉隻龍
下次再接任務就可以掉個精靈球出嚟用隻龍同隻魔物對打

零零後啦
九零初都唔撐佢個操龍系統

巴打中point
今集少咗狩獵感
好多嘢簡化咗 少咗沉浸感 冇咗做獵人嗰種cosplay感
依家爆咗主線之後都冇自己開嚟打
係啲frd話要幫手過先開
其實so far都覺得好玩嘅
新元素翔蟲加寶藏/筆記 好似玩隻狼咁 由以往偏2D嘅範圍突破做3D
啲怪嘅hitbox又合理咗好多 終於冇咗嗰種"又點撚樣啊 咁都中"嘅感覺
但只可以話今集係玩家爽快感同投入感 兩方面個平衡拿捏得唔太理想

簡單總結就係操龍同翔蟲搞到班老屎忽冇左以前果種優越感，所以就衝出黎屌

我自己全部怪上下位都唔操龍solo過完先同人打，起碼依集你要挑戰就唔操龍，要圍毆就連機用弩射

又冇人用枝槍指住你一定要操晒地圖D龍去打主目標，都唔知有乜好屌 每個人都有自己方法去玩隻game，唔好一唔啱自己心水就出黎開地圖砲一味鬧

dark souls+MH

其實最唔應該係出現操龍系統
你連條龍都唔驚
其他要加咩我冇所謂

MHW MHR 銷量咁好 你唔洗諗 應該返唔到轉頭

你代表曬90後？

成班老屎忽，當年比啲濕鳩setting煩就唔抵得新人唔使捱呢啲嘢可以開開心心屠龍

冇話代表晒
其中一個90後唔當係90後嘅睇法？

MHR剩係得上位你想點
MHW 嗰時都俾人笑同一堆嘢啦

佢翔蟲我冇所謂
但係操龍真係好戇鳩

刷珠 W有5條古龍
刷石 R得1條雷神

有朝一日黑魂改到可以操龍又唔屌得？

咁咪唔好操，選擇權喺玩家手上

懶人想打快D咪操，你enjoy用技術過咪就咁打

嫌用狗跑圖太快你咪帶2貓，所有野都有得揀

唔好講笑。
我覺得真係有機會

咁快有傳送都有人屌啦

我覺得係有個取捨，今集有翔蟲已經好難會貓，如果再加埋秘藥，根本上完全冇曬難度。
而家得番一半血就係逼你善用翔蟲避技，如果你真係玩得差、避唔到，咁你咪唯有比其他人花多啲時間去拎鬼火加血囉。

。
其實我覺得今集第二個好的地方，係少左濕尻強制採集同殺小怪任。

其實當年真係幾唔方便。但自從有左自動執書包系統已經好左好多。

邊個同你講完左，佢劑牙膏式更新
你呢堆說話當出晒所有高難度既龍仲講得出先算

應該整隻mh 好似gvg咁 兩條龍打兩條龍 咁就創新喇
而家求其加幾條龍 加幾個動作就一隻新驚
真係好昆水
以前MH村任開荒一條龍至少打15分鐘 今集初見都可以5分針
打完一d成功感都無
打完村已經唔係好想玩落去

上面班友講到操完龍隻可以直接殺的另一隻咁

下次應該加個操你媽B系統
一㩒就會有個老母衝出嚟屌條龍
然後仲可以幫個老母Cosplay

然後仲可以同其他玩家交換
地圖裏面會有補給站俾你轉
打返嗰條龍嘅任務就會有糖果俾你升你捉咗嘅龍嘅等級

最憎

然後啲龍係可以融合進化
仲會分完全體、成熟體、究極體
進化要攞住部Switch好似暴龍機係咁chok就得

仲可以將啲龍攞去拍賣
賺返嘅錢用嚟買裝備同埋道具
一舉兩得

mhwi都有類似嘅野（飛翔爪）
mhr操龍個設計望落去畫面上已經進步咗無咁柒

mhwi單手一掌拍到牛龜咁大隻龍轉90度
0距離向頭射石，last boss都要失平衡衝前撞牆

我覺得勁到好似香港最強大劍OLAY
咁先可以話隻game易玩

你地用晒勁裝一邊食藥一邊話好易玩
其實無咩意思

其實你睇返
屌簡化嘅人係冇話舊系統煩
而係覺得呢種係遊戲樂趣一部分
唔好成日攻擊稻草人

貝希摩斯

其實好難咁講 人既生活節奏係越黎越快
好多人已經唔係以前圍埋坐係老麥打機既年紀
如果你叫佢拎起部機仲要曬時間挖礦採集
真係可能玩兩玩就擺底部機
對學生黎講遊戲性係低左 但對上班族係一個好既改動

所以咪就係話下次加個操你媽B系統
㩒個掣就會有老母沖出嚟屌條龍
成功連到技就可以使出親子combo
成功打入親子市場
然後可以獲Baby condom一致好評

好尷尬

好玩，啲獎勵都好正

睇得出佢想走2路線
World同環境互動嘅嘢多好多
Rise就係focus戰鬥 多好多花巧嘢 地圖又好花 成日盪失路
我自己鐘意world多啲 因為比其他mh更有rpg感覺 除咗係獵人 仲係探撿家咁

但從商業角度睇mhr一定好賣過mhw
好多人屋企得一部ps4但有幾部switch

你都知呢
唔去咁尷尬咁表達點會顯示得出操龍系統真係當啲龍弱智咁

啲人真係唔明定點
而家呢個世界太多野玩，個個都有手機既情況下，唔好話要特登拎部機出街，要人坐定定係屋企玩switch 都好高難度
MH 出多咁多代，其中出左十鳩幾廿隻合作打怪既game。如果人地好玩啲你點同人爭，個牌頭大哂呀？MH 系列都有唔係特別好賣既時候
唔好諗住MH 係一個咩immersive 既狩獵生存遊戲，呢啲世界上有好多，例如Valheim 咁，steam 到賣爆喇，賣左幾百萬隻
芒亨呢個牌頭如果而家仲賣咁少不如執柒左佢啦，更何況連Valheim 都係比以前既生存遊戲整得易玩左先吸到咁多人
MH 只係一隻戰爭系統做得好過其他人刷裝game, 而佢好賣既原因同其他所有刷裝game 都一樣係因為可以合作刷，即係朋友拉朋友一齊玩既效應。同果啲咩真實性呀，狩獵感呀完撚全都冇關係，冇人想知冇人想理呀！
MH 去到今時今日，大家都要明白佢其實就係一隻社交game，最重要既就係一個玩家可以拉到一二三個人一齊玩，再加上要有新人加入，如果唔係個銷量上唔到去。
咁冇玩開果啲點解會玩？梗係因為易玩，唔通貪你難玩咩。
成班人講到capcom好似唔洗賺錢咁，最好整返以前咁難，跟住跌返去以前個銷量，中間賺錢既差額就你班獵人填上去啦好冇？屌你老母差五六倍呀！你一隻game 買三千蚊呀？唔係點解人地要為左你出一隻你想玩既game 而唔係更多人都願意去試既game?

講操龍果啲仲on9，本來就已經係魔幻世界，而魔幻故事入面人類既角色就係可以用腦解決一切問題。
人類又有大炮又龍擊諸如此類，點解會係驚條龍多過條龍驚個人？如果我係條龍我見到你著住我老豆我老母層皮整既衫同刀衝過來，我驚撚到走啦！
Kaiju 好大隻打唔撚贏人類會去整Jaeger，哥斯拉好撚勁人類會去整機械哥斯拉，更加唔好講Batman 果啲滿天神佛都打得贏既「普通人」。人類係一個幻想既故事同世界觀入面永遠係最強既存在 （除左 Lovecraft果啲），相比之下你只係騎到條龍，濕濕碎啦。

笑下咪好囉
我打嗰陣時都忍唔住笑

如果打一條龍成個鐘真係搵鬼玩

笑下都腐皮

真
Mhw我呢啲路痴
係古代樹森林搵左4個字先上到最高
放工已經好攰返黎想屠下龍
唔係想執腳印執到眼訓

可以用龍仔飛

請你食腐皮

其實可以入面分返難道選擇俾兩班人玩
一班玩易版
一班玩返要搵龍要冷熱飲之類

咁樣根本冇野好屌

都唔洗3日就hr7掛

每次呢d 系列game出新版
就實見到老屎忽懷念舊版圍爐打J
成件事同d廢老講自己當年點捱 屌後生唔捱得一樣

無人阻佢地拎返部psp祼裝大劍炎王龍

只係覺得無左導蟲 搵上下層怪好煩，
仲有d特產 又係上下層 走到想死

改變可以變好或者變壞
但係點解唔可以每個年代都有屬於個個年代既monhunt

覺得易玩咪玩下ta
研究下啲裝囉
再唔係打過demo隻怨虎龍未
同埋明顯依家呢隻只係半完成品
遲啲大把hardcore野

啱啱玩未開晒營地嗰陣真係追到嬲

今集少好多煩躁感
包括上面提到
採緊礦俾怪打
執書包
雄火中咆哮必食後退火球
搵咗好耐終於搵到條龍佢起飛走緊

你可以話上面出防音/千里既可以無事
但唔好唔記得官方有曬大數據
邊個出咩裝咩技佢有齊曬
你地少人出既技結果咪佢幫你取消機制

書包有執咩官方一清二楚
有無帶齊調合書/捕蟲網/十字鎬/子彈/磨刀石/冷熱飲
有幾多人廢事煩
好似我返學唔執書包咁乜撚野書都帶曬
咁仲有無意義
你又以為佢唔知?
學校主動減你帶課本數量
你會唔會話唔執書包無咗學生代入感

幾多人做仆街仔人地打龍去採野
佢改到追條龍中間無採點唔知你有無感受到

上版IB
強迫你玩地形/場地生物互動/用爪軟化肉質/撞牆
你當特別機制咁偶爾做無問題
但係你唔做就變ON9

仲記得MH4騎龍 騎上去地下3個你眼望我眼
定番都係唔騎 破壞節奏
騎上去又無話特別好玩
所以其他版本先加撞牆
極限化XX又要用磨刀石又要限時肉質煩到閪
限時肉質留到MHW變爪軟化

到咗MHXX 勇氣+狩技 好有新鮮感
鍊金/武士道/勇氣/強襲
直頭變咗第隻驚
對應二名怪難度有明顯提升
最後留低既係武器動作

今版R衰極都係強迫操龍
唔通你屌佢強迫你唔執書包無代入感咩
佢有數據知你班人有無做獵人行為
唔通下下採野要自己採10下 行路唔準騎狗唔準飛
整裝要自己打埋鐵先叫投入咩

推薦你玩FF14 做光之戰士

睇到第一點話mhw移植版就知道on9成篇唔洗睇

其實集集一樣玩法先有問題

我就淨係覺得操龍太弱智
其他佢點改冇所謂

又係啲所謂老屎忽打一大篇野懷舊

成個 post 最同意係呢個留言

今集 mhr 都有唔少從未接觸過 mh 系列嘅人 入坑
包括同事 / 朋友 / 表弟
呢兩個禮拜 真係 手拖手 咁教佢地玩 mh

作為一個由 mhp1 入坑 , 10年前玩埋 MHFO
集集手提版本都玩幾百個鐘嘅 真·老屎忽
再加上見到呢個留言真係眼濕濕

但今集只有兩個投訴 , 怪暫時嚟講唔夠多 , 要等 DLC
另外 水沒林 呢張地圖 , 真係好撚 lag

老獵人新獵人大家都係monhunt大家庭, 握握手做過好朋友啦

痴撚左線
對比舊作地圖係有upgrade
但對比起MHW真係差9條街
到底點解會有人吹奏今集個地圖

又拎村任打飛機

竟然喺 MH post 見到 Tarkov 個名

村任新手教學炸喎

有條友係我個個留言都腐皮
係我搞gag嘅位又唔俾面笑吓
我而家嬲嬲豬

關咩打飛機事 集會所咪只係隻怪多血咗 唔覺得難度有咩分別

真,不過帶新fd入坑打毒狗,我都會叫佢去6區等
佢陣間會爬秘道落嚟

HR7 當自己MR999

我自己由mhp2到而家mhrise只係缺席過wii既mh3, 其他集數都玩齊, 每集都最少兩三百個鐘 我就覺得其實冷熱飲去到mhw時期就已經係變左為飲而飲, 舊世代既mh冷熱飲唔止係增加獵人既代入感, 而且仲佔左你背包好重要既一格, 要知道舊世代mh每次出門個背包都用到好盡, 呢一格亦都係要獵人自己做好每次出門前既planning 由出門到狩獵都係非常hardcore, 所以我覺得去到mhw既時候只不過係要求玩家禁多個掣 無乜實際意思, 其實可以同蟲網鋤頭一樣變成過去
至於樓主話動作同系統照搬mhw, 我覺得game廠都整左新世代mh出黎, 新系統會沿用多幾集真係好合理, 唔通你想每一代都換新系統, 去到PS5出新mh又轉咩
我覺得黎到而家mhw同mhrise分開兩team人做 係向緊兩個方向行
mhw玩既係細緻, 生態, 場景, 同地形之間既互動, 玩家既代入感, 相對係比較有深度既mh, 而mhrise就相對比較似翻舊世代既mh, 玩既係果種狩獵既純粹, 爽快, 唔洗理其他野 入場就係為左打龍 以往mh可以吸引到咁多人, 其中一個原因就係佢唔需要好似其他rpg咁要行迷宮, 要打小怪, 要經過一連串既前置先到達boss面前, mh就係一入場就搵boss打, 而mhrise就係呢方面做得更加純粹
作為多年mh迷, 兩者我自己都好鐘意, 亦都好樂見mh未來係呢兩個方向繼續發展

呢啲人多數遲吓更新嗰陣就話回鍋打唔贏叫人帶佢打xxx嗰啲

原來所謂既難就係呢啲野
唔講以為你想一次過打2條黑龍同極貝

擺撚晒啲道具出嚟任佢哋買
唔使打，直接整個套裝
呢啲叫進步呀

MHW都係後期先加入呢D比較難既任,
依家MHR出左2個星期就屌易
目前最值得屌真係太少怪, 完得太快
(或者叫半制成品趕住出, 劇情都講明未完)

根本樓主自定義左成隻game既核心價值，然後就話佢做唔到
唔講仲以為樓主有份整第一代mh

agree, 其實兩個方向既玩家都冇錯, 唔使係到互吊

你可以唔收集鬼火鳥
你睇下TA班友咪又係直接飛過去, 3~5分內打完
反正大家都話易, 5分內簡單啦. 係唔係?

其實MH最好玩真係班FD圍埋一齊玩果陣。今集其實好多野值得讚。睇得出好有心機整隻Game。最值得嘈其實係打緊果陣個同朋友通訊問題。

利申。成班朋友第一代打到而家。個個都讚。

好掛住2G嗰種感覺

打啲下位任斬斬斬就以為自己好撚勁
咁勁咁易咪好似Olay咁拍條片出黎囉
人人輕鬆0分針

講呢d班高手通常都扮睇唔到
一提祼裝無人敢覆

條友係咪雲玩家黎

玩過一集半集當自己係老手

首先係電玩世界求真實真係無野搵野黎講跳崖扣血未？條畜生零距離咆哮聾左未，洗唔洗整返間醫院？？

其次乜撚野鋤頭網好真實，知唔知今次出任左帶右帶真係好煩，又調合書又角笛，擺明係德政黎啦

最後話d系統黎自w真係笑撚左，你唔好話wd系統武器黎自ps先新一代去取經舊代既系統優化都話唔得

騎龍又係，今集俾你操埋龍不知幾過癮，有d龍仲會搶地盤打到上天花板，如果個系統之後再優化佢加埋邊隻同邊隻係仇家會打尻佢，亂入會變任務打多隻之類果d就仲爽

今代佢地要搞更新而唔係dlc，個人覺得唔想班破解撚咁快劇透有乜打有乜整，又保留到出新野果種新鮮感，等4月尾睇下點先啦
好似動森咁都係更新出新既系統玩法，果下發佈更新真係好激動，覺得隻game仲可以有乜玩法

ps.今集百龍夜行整得都幾唔錯，如果加到埋老山龍入去呢個玩法就真係正到爆炸

人哋講緊系統，你係要講畫面做乜撚

咪係,成日故步自封仲keep住啲out晒既設定仲點會好似今時今日咁多新手獵人入坑,得返堆老屎忽獵人自己攬住啲舊設定打飛機
利申老屎忽

咁樣會分開左兩班人連唔到機，個玩家pool 上網配對果陣會少左人

等樓主upload 裸裝TA片學野

同機戰一樣
用晒勁機改勁晒升爆晒
就話簡單
以前機戰好難好難

叫佢零改零升就話冇意思啦冇體驗
又呢樣又果樣

都唔洗裸裝啦, TA班友都接近頂裝
自問真心做唔到, 可能年紀大了
由MHP玩到依家 (中間連日版/台版MHFZ都玩左幾年)
今集其實幾滿意
不過唔記得屌既係護石, 真係好撚難出

唔係掛
村莊隻泡泡龍同怨虎
同集會所兩個level

收集鬼火原意係用來調節難度
覺得唔夠打就遊花園加下血攻防
想挑戰就直衝去打

你有冇打集會所上位啊 由六星開始啲龍明顯快咗同動作都唔同咗
你有冇玩過架

不如每個任都俾晒裝同道具你直接同條龍喺鬥獸場單挑算啦

冇計啦，都係另外開discord 傾

戇撚鳩一成不變又話人地炒冷飯,改動下出d 新玩法俾你又話人地忘記初衷,屌你老母你玩撚晒啦

我反而仲掛住mhw個屋企可以捉啲動物返去養整到好有生氣咁,而家間屋好似劏房咁細到仆街冇咩事都唔想入去

都冇計 個地圖detail位都少咗好多野 始終有啲野機能限制

呢條村就原整本有
有屋你住就感恩

新大陸係新發展土地
可以整大d

條龍飛有方向睇... 好易估到佢去下一個嘅區？

你有無打過架屌
佢好撚鍾意兜一個圈再埋位

唯有係咁，不過覺得好唔方便。尤其人大左夜晚打機都驚嘈住屋企人。麻煩d唯有耳筒再加耳筒先可以傾住打。

係 好多人歪曲左樓主個意思

有打過 冇打就唔會哂時嘅係度留言...
我話好易估 冇話一定準

係火龍先咁閪其他好多都跟到

剩係規模都縮晒水,不過今次個風格主打和風,個人就幾啱呢瓣,同埋柒頭皮eyeball變咗龍人雙胞胎

唔玩咪唔玩，講咁撚多野做咩春戇撚鳩

完任最後30秒返camp換狗，諗住慳返集會所啲時間
然後一完就hang機

p2起手玩家表示最憎就係搵龍
一飛就飛過幾個區
然後飛飛下咁岩冇左色彈又要重新搵過
搵左一大輪終於搵到佢又咁岩飛走

錯post

呢個真 我以前唔玩搜集任 但今集玩下先知個圖咁撚大咁撚高

打到集會六星要痴人打
先前都仲話可以單機下

我真係唔識欣賞

不能同意更多
紅白水, 有限鋤頭同虫網 E D o係有得返屋企補給o既情況下已經無意思
千里眼又係, 換著舊版咪又係用幾百z買支藥入場即啪, 都多鳩餘
同埋隻game重點都係打龍je, 去蕪存菁減走D徙時間野咪幾好, 從來都係見人J 邊隻龍好正, 而唔係見人話邊舊礦好掘.
就算想hardcore個重點都錯晒, 如果屌逆鱗龍玉E D變派街坊, 怪物變易打左都話合理. 屌挖礦唔夠徙時間, 咁想挖不如去玩minecraft

護石 齊技未

咁未係完成品呢樣係真既
同埋隨時下個月更新完而家啲裝同護石要砌過

絕對係。但諗返四個fd一齊同一時間屌～一聲又覺得好懷念

唔係唔信你 但想睇初見泥翁龍 5分針

毛吉

今時今日
嗌外賣要打電話我都嫌麻煩
你仲要我鋤3下石？
成個世界都變左好多喇

過多十年
唔該啲外賣用無人機送
直接飛入屋放我枱面

最好個個場都好似訓練場咁一入驚隻怪就喺眼前
而家都仲未夠user friendly

我敢打賭班撚屌
就算MHR無改到上述既野
佢地都會話無新意 乜乜柒柒
根本無野搵野黎講 以為眾人皆醉我獨醒
扮晒hardcore好有品味

舊時地圖平面黎就緊係可以玩千里眼呢D
依家地圖係立體黎,有高低位或洞穴,仲玩千里眼可能剩係搵條龍都用你十幾分鐘,新手實燥到唔想玩
呢集CUT左我覺得改得好

起完樓主底都知咩料
乜野都彈 厭世撚

隻game重點係打怪
但唔好cut哂所有嘢剩返打怪囉
加返啲狩獵元素
其實執腳印我覺得係唔錯

機能所限,俾到咁既畫質,流暢度,同秒LOAD你,仲可以點

如果整到黑龍煌黑個場咁靚我又唔太介意

隻game梗係會整得friendly d架啦
我見身邊有D女仔friend都買黎玩就知CAPCOM幾成功啦
唔通聽你D毒撚老屎忽講繼續整到麻鬼煩好hardcore咁屠龍俾你地打飛機咩,冇人買邊個出新game俾你地

睇死條友副營地都未開晒啦

係2021年我去掘石仔仲要帶十字鎬出街?
仲要會爛既?我不如用半個鐘打個飛機機

鬥技大會都幾有挑戰性

玩下唔同武器
依家差金獅未s曬

護石地獄就算啦

個啲咩直接見到條龍個啲野
臭臭鼠引龍 操龍同佢地隻抽 都幾好玩

不過真係太少龍

連麒麟 蒼櫻金銀火龍 炎王炎妃都冇
比隻浮岳 鋼龍打下都好

4月出隻霞龍真係唔係幾夠喉

不過百龍夜行 可以無限死真係鳩啲

沙原煩撚到閪，啲高低差勁到
原本以為佢只係將3嘅地圖駁埋，屌你加一大堆高低差，原？我原你老母咩

野豬王嗰啲都要有呢啲場比佢

4月唔係出隻霞龍，係出一堆龍，應該會出晒三古龍

劣幣驅逐良幣冇計啦
現時係流行速食文化，少數服從多數就變成咁，講出嚟一唔啱聽就會俾人用銷量大你，本質上同支那人民幣冇分別

MHR變咗速食game

機能有限而售價不限

都幾好

事關小弟每一套作品都會儲套金銀火 （如果有）

因為想當年 自己一個 同時打金銀火死撚到仆街

所以集集都會屠柒佢地 做裝

金銀火可以出G先有

與時並進先可以令隻game走得更遠

良幣良係邊度

同埋有人拎黎同W比
W隻GAME成幾十GB,地圖一定細緻好多,光影位做到足
要順暢度就要CUT左D過時野同偷下位
除左暫時真係太少野打外我都算幾滿意今集,係地圖飛黎飛去幾爽

大部分人都認為係好
憑咩覺得係劣幣驅逐良幣

有D傻西自我感覺良好, 覺得眾人皆醉佢獨醒

點講都算係一隻好game
不過我都係果句
狩獵感太弱
加入狗同鷹嘅idea幾好
鷹犬本身人類就會養嚟打獵
起碼用嚟追跡
但隻狗只係戰鬥同交通工具

玩過mhxx mhw mhr
我個人認同mhw最好玩 有d生態觀察覺得有好有趣
畫面又靚 仲好記得火龍帶綠帽
個人覺得同意樓主講既野 world好j d
不過會覺得家用機同手提機既standard都有唔同
所以無話mhr唔好玩講真覺得rise都好好玩
不過我覺得佢整到地型好複雜 成日當失路
可以利用下個地形整d新野

真實性，或者話對個獵人世界嘅投入感會更好

w已經開始少左，r更嚴重

我覺得呢個系列嘅玩法係：扮演一個獵人，係個魔物世界去探索、狩獵，用各種手段去係嚴懲酷環境下生存，而對上魔物會有唔同策略

例如我最鍾意嘅mh2，有分季節、時間、天氣，唔同季節可以接嘅任都唔同，揀任時仲要考慮埋日晚，例如夜晚先去砂漠唔洗帶冷飲；
同埋有種陷阱叫避雷針，落雨時先用得，可以用嚟電隻魔物；
每種魔物除左開頭遇上佢嘅片之外仲有生態片睇，例如桃毛獸王係到玩隻盾蟹仔俾佢鉗坐個鼻之後發嬲放屁個段真係好好笑

玩落係麻煩、係hardcore，但咁樣先係我心目中嘅魔物世界，我玩時可以好投入到入去呢個世界，每次探索，每個新發現都帶到驚喜式歡樂俾我。係我心裏面，mh唔應該係一隻速食game

嗱好唔好可以再討論
不過劣幣驅逐良幣
意思就係多人覺得劣幣好
好似啲大陸人靠人多
輸入啲大陸劣質文化
你用人多黎駁佢就好戇鳩

你話愛国愛黨上面都有十幾億人支持你，呢到先得兩百萬人撐你反共

你只係咁啱今次企左係多數人個邊

金銀火真係
自己打同上網打天同地

仲好記得world捉完d怪 可以去望返佢
果陣覺得依個設定好正
不過我覺得rise都好好玩

對我黎講hardcore既地方係在於條龍既動作設計，難度同條龍好唔好玩。
好似歷戰王冰咒，歷戰王Juno，煌黑，黑龍呢啲就係一流
同埋Mhw同rise係怪既ai同hithox既處理都係好好。

咩掘礦啲鎬會爛真係不了
何況玩到後期仲會唔會用啲礦裝
而探索既有趣既地方係在於佢地個生態系統，地圖探索同地圖既設計，呢樣野無論係rise定world都做得好過以前好多

我建議為左真實性
獵人要增加負重﹑饑餓﹑口渴﹑睡眠﹑體溫﹑排便值系統

你所謂既速食 你望吓出world後期個堆dlc龍有幾多人上黎求carry就知咩事啦
我相信rise都係會有呢啲元素
唔明速食既點係邊

鍾意高難度屠龍嘅，mhf啱你，可惜執左，想要幾難都有

最撚憎鬥技大會
會整柒個武器使用度profile
唔明點解佢咁多年都唔改

利申：太刀一筋

道具袋上限、貓飯、冷熱飲 已經包左你講嘅大部份，出任時間50分鐘就要排便的話建議閣下搵個醫生

條龍難度同速食係兩回事，上面講緊個世界觀，唔通只要條龍難打，全部放曬係競技場，打足100層爆機就當玩完都ok?

同埋求人carry個啲弱智就算啦，垃圾學人打機

你飲左10支回復藥唔洗痾
你拎住2個大爆桶可以跑黎跑去
飲支熱飲可以係雪地行, ching冬天唔洗著衫啦, 飲杯熱水得

真係好真實呀

咪鬥技大會

咁係你眼中只有嗰一條龍啫 其他上位怪嘅料都可以鍊金 自己剝奪自己樂趣然後怪人?

爬大社先發現座山咁撚高

係囉, 拎咁多野出去應該整到好似death stranding咁keep住身體平衡打龍

講世界觀以前都冇啲咩地盤爭奪個啲野
仲有龍同龍既生態系統
而且你望吓個地圖設計比起以前落多咗幾多心機
呢啲你又睇唔到啊
呢啲就唔係世界觀？
要帶冷熱飲要帶道具乜乜物物就係世界觀

monhun咁搞法都唔知仲出唔出得返以前嗰種玩法

老屎忽聽到都成地精

都唔知你有冇用心體會過啲設計落咗幾多心機

原來日版同台版都起2019年年尾一齊執左
呢隻真係hardcore, 最接近MHP2既設定
以前台版同日版都練到全武器SR999, 之後都整左好多把大蛇武
諗起都癲

我想講未出icon 都捉得，你唔信可以試下， 啲人成日講有icon 唔hardcore 只係佢地不嬲都冇觀察過怪

先入為主覺得隻game垃圾點會睇到有咩好

難玩有難玩嘅好處
逼你多人連機
4人連機都係5-10mins一隻

宜家mhr
一個人其實都係慢極15mins一隻
但係4人如果唔係4個郁係熟手技工，可能都係12-13mins一隻

W已經有對白同你講隻龍捉得，依家先嚟屌都唔知有無認真玩

最方便夠速食

真係笑死我
憑咩覺得自己既少數觀點係良幣

連登真係特別多中二病
係都要懶係hardcore黎要優優感

水沒林冇落雨，沒水林

竟然覺得搵龍係樂趣

其實係依家啲招多咗，可以cut隻怪嘅回合
如果你用返P2G P3嗰種連技法玩太刀，唔用居合見切，同以前係無咩分別

demo 好難wor, 初見過到？

Hardcore撚應該要改撚到
Hp UI同 map 都無撚埋最好
咁就威威
最好連個道具數都無埋 要打開袋睇
最好屠龍皮 屠完有機會爛
仲要屠完要一件件搬番去營

咁水沒林佢係水沒(左)林唔係水沒(緊)林姐

沙原邊忽原

SOR, 我呢D老人家試過30min一隻
連地圖都唔識睇, 上下層俾佢玩到燥

蟲其實都可以唔用

扮hardcore又唔夠hardcore
收皮喇

係喎，要hardcore點解唔熄UI，全部都有得熄喎

佢指demo太難知自己垃圾

咁你要簡化意思簡化左最繁複既野
咁人地mhr 味簡化囉

係，當2G咁玩保證hardcore

其實應該分返開兩條Line出
一個玩真實系 一個就爽

係唔使搵龍。。唔開心

又要屌 又要用 呢班傻鳩由mhw都屌到而家
又要屌人技太勁 裝太勁
跟住自己又要去用
屌佢地都母又唔夠薑裸裝 rank1刀去屠

我咪話過條龍要好玩同有難度
Mhf 成堆糞招不了
一隻game要出一隻難到打唔贏既龍好易
係搵條龍成場飛上天+全地圖爆炸實冇人贏到
問題係你要點整到一隻有挑戰又好玩既龍出黎俾玩家打

真 開完風向post 就潛

村任=>體驗獵人生態
集會所=>體驗獵人職場,集會都可以自己打
我自己單機都上咗HR7

在商言商咁改其實無錯我最記得psp屠龍個時打條龍起碼20分鐘，某d野係極難跌，你要我依家一晚幾粒鐘姦同一條龍幾次我不如早d訓，以前做學生整套裝都成個星期，今時今日玩返psp整套裝可能要成個月

咩我眼中
宜家有邊個終盤唔係刷雷神龍仲同你返去刷其他上位怪

mh3g 個水沒林 真係落大雨，好有feel 的

仲想落雨 係咪想lag到唔洗打

demo 真係做得好， 佢限15分鐘真係有緊張感

屌你老屎忽到咁
新手，技術冇咁好就唔玩得mh 嘅
好彩Mh 制作人唔係你，唔係mh應該一早收咗檔

多4隻
Rise起碼十隻全新怪喎，唔係咁樣數字對數字比㗎喎

某班老屎忽中意嘅=良幣

何不直接玩2G, 而家唔洗C字手, 又多左右菇, L2 R2, 邊夠hardcore

依家打得多咗反而會雙採貓做蜘蛛俠

果度半個超特咁
demo應該係成隻mhr更新前最難關

接PS4制，唔用多出嚟嘅制

其實就算你真係覺得好易 你一樣可以鬥快架姐 佢地講到咁易咪拍片放上youtube玩下TA囉 學人2min一隻冰咒囉 隻game咁易 唔係唔得下話?

仲用緊C手

以為你留句言話弱智先鍾意呢集好有優越感?
事實上就係呢集多咗人玩 多咗人幫capcom埋單

咁撚唏噓等你同班智商正常嘅少眾人士出到錢改變遊戲界先算啦

如果仲保留你嗰d 冷熱飲 同搵龍搵十世 中間執腳印 大把人棄game
睇吓mhw去到iceborne幾多人留低?

勁多人係櫻火龍,三隻古龍腳印嗰度都棄咗

如果你咁覺得呢d 唔userfriendly嘅嘢值得保育
建議你拉人去玩返舊作
睇吓有幾多同你一樣自以為智商正常嘅人show你嘛

利申 最反智嘅水戰獵人都玩過 唔明今集咁爽快又有咩問題

唯一想講係今集好多武器都有guard point/防反， 變相唔鼓勵人組團打， 因為solo 打仲穩定另外唔同武防反個時機又有d 唔同， 一換武又要適應過

不過本身砌裝做武器都易左， 睇得出制作組想人試唔同武器我好享受。

以前想換，諗到又要由頭打裝，最後都係用番用開果種。獵人最後只有縱向進步，無橫向進步

越賣越有 死左係邊到

今集仲多左唔少新手加入

個個所謂老鬼話今集易既咪大部分都係玩輕弩
出隻龍玩抗彈先好玩

mhw先係外傳呀嘛
mhr個風格同以前psp嗰代差唔多

其實係W新人玩完Iceborne啲痴線嘢未平衡返個心理
老屎忽一早習慣晒G級完之後玩返新一代個落差

係啊 mh既自由度都係吸引到咁多人既原因黎
高手有高手玩法 新手又有新手玩法
隻game好自由

MHW時開post屌呢啲老屎忽野又比人鬧返轉頭
MHR屌就個個鬧唔真實 聞唔到MH陣味

如果大部分人都係期望隻game向呢個方向發展嘅話
MH2dos 製作人都唔會比人鬧走要三太子頂上

而且，你期望嘅hardcore 感基本最盡去到2G
Wii 出tri 嗰陣都可以令獵人游水狩獵
個人覺得比起之後狩技，衣裝甚至而家獵蟲魔幻得多
(至少都係陸地打架)

所以唔會而家芒亨基本唔會朝真實性方向走，但方便玩家嘅遊戲設計並唔會令佢變得速食遊戲咯，你自己玩過一集芒亨都知要玩好一把武器都要花上唔短嘅時間，呢點而家都仲係有繼承落黎。如果mhr改到D武器易用到爆炸之餘又可以無腦秒怪咁就叫速食遊戲咯

咁你咪知真正嘅原因係咩

一中扣六成血開波儲雀又扣寶貴時間

好記得啲人開post講MHW會比人圍

講真mhr既蟲蟲系統做得幾好
比起飛翔爪好好多

但係又唔見有咩人讚

可能有啲人無玩過真係以為狩技蟲技係必殺技，一用隻怪就死，所以屌隻game速食

採集工具有耐久度都合理嘅 唔好下下一野搞掂嘅要挖3下就ok

刷攻擊珠
好似打到出MH IB都未刷到一粒

當要先入為主屌隻game，仲點會睇到優點？

其實呢隻係Monster hunter, 唔係mine hunter

賣得就等於隻game冇死？完全係商家佬諗法
成隻game變到咁易入口，已經冇左MH嘅靈魂
你有冇見過阿豬阿狗都打爆到dark soul？

你有冇見過阿豬阿狗都打贏demo隻怨虎龍

回憶總是美好

我返去玩minecraft算啦

拎demo講
咁而家正式版隻怨虎唔講？

其實你真係覺得咁易, 你大可以去挑戰TA喔

好歡迎你去破佢既時間

上位個隻啲動作其實仲複雜咗

我覺得黎緊會似bio咁，一team人扮龍，另一team做獵人

集會隻下位緊急阿豬阿狗又真係打唔贏，你有玩開就易姐

利申我係阿豬阿狗都打爆3集darksoul
觀察完動作唔貪刀避完斬 避完斬
請問優越感喺邊?

爆唔到嘅人只係冇耐性 我唔認為爆唔到就係弱智/廢柴

點解一隻game老手短時間打贏boss,新手用長d時間打贏boss
就俾你覺得易入口 冇咗mh核心價值

又有冇諗過你已經玩咗mh好多年 除非佢大改14種武器全部動作
如果唔改,你緊係一集比一集覺得易

靈魂

同d傻西舊平成拉打撚屌新平成一樣

垃圾 玩番初版mh未

咪又係俾人切菜咁切

Evolve

隻game咁易 你唔係唔得下話 快d拍片上黎睇

幾時表演吓好似yinyin1ai咁2分台
阿豬阿狗都做到啦

尋日先睇住我個新手老婆輸幾場，仲要前提係幫佢整咗套高防裝

覺得souls易過mh好多
Souls風格少阿豬阿狗
Mh一條友水到其他fd玩

睇片一定易㗎，有無人會貼條5分鐘3貓上網比人笑

睇片個個都切菜咁切
大師幾時表演吓

啲友成日話新一代mh易
到底有冇試過solo 下mhw貝爺 黑龍

集集D人最後都係玩TA, 基本上係傳統黎
你咁辛苦刷舊勁既護石都係為左打快D姐
期待呢度嫌易既巴打PO片上黎

1.隻game係玩打怪 唔係搵怪挖礦
2.真金白銀整game 唔諗點改進引新人入坑賺多d
唔通好似你咁抱殘守缺攬住廿年前既野當寶咩 搵唔到錢 點樣整下隻mon hunt出黎俾你班大帝屌呀 大個啦唔好咁天真啦

呢加打爆到darksoul都有優越感
諗起早幾年隻狼都俾人話易過darksoul
但又唔諗吓darksoul d操作喺2020同隻狼比較係幾落後
同埋隻狼本身個設定主角就係忍者

咁都拎嚟比

仲有啊 操作越爽快越貼近玩家想做嘅嘢 越表現到玩家操作
咁樣都唔明真係唔知邊個先係鍾意玩動作game

今集太刀居合就算0.1我都會玩落去 因為真係好撚好玩

我意思係唔應該只係多4隻咁少
十隻新怪入面白兔獸赤甲獸同狗龍派系由mhp3開始已經係出嚟濫竽充數
咁橫掂都係充數點解又唔出埋mhw已經有嘅溶岩魚呢
唔計珊瑚地同瘴氣谷哩啲生態特殊嘅環境
根本可以出埋爆鎚斬龍碎龍鋼龍炎王
Dlc再設計其他新怪例如千刃天彗嗰啲
而唔係將本身應該要有嘅嘢放落四月大更新到扮到懶係好心咁

唔意外 舊獵人見到新game 禁嗰制就可以無腦擋招或者走位，諗起自己以前打怪避招要跑餐死咪主觀覺得隻game 好易玩+速食咯
事實係點自己親手操作一次咪明咯

成班死拗速食文化害左佢

又唔諗下仲有個主因係而家係出係手提機

前設係電量有限既情況下點去設計個平衡度

你執完書包無左一半電咁打條鐵呀？

以前psp都仲換到電， 但而家呢部無呀

都係俾人手提機打爽快d、出返家用機就繁複d咪得

其實冇人阻你玩番mh2

想當年, 我打MHF既韋駄天杯
同一隻打足一個禮拜先拎得弓部門既第2名
賽後睇片其實就得2min...

Btw
賣得真係等於隻game無死

當想年sega既主機就係因為D GAME唔賣得, 連主機都執埋

喂你傻撚左啊 係任豚地頭數switch

你不如上wiki數數我講嘅十隻新怪
MH由3開始已經唔再係只加不減，你用W 31隻同R 35隻對比話只多4隻係錯嘅計法
實際由WI過嚟嘅怪得13隻，其他22隻有十隻係完全全新，其他就係重製模組

韋駄天杯真係將TA公式化

係喺係喺係喺係喺係喺係喺係喺係喺係喺係喺

其實好難嘈到結果啦 係成個世代文化改變緊

以前無智能電話既時候 隻game越煩越難越多野搵越開心越好

依家做到咁既話係對某部分玩家好 但現實會變左佢賺少好多錢 咁想再玩下一代都幾難

XX喺Switch 打點樣撳2nd芒

咁XX一開始係出響3DS嘅

講穿左，依家玩MHR既唔係依家既18，22 後生仔。主要玩家係當年18，22 拎住部PSP係老麥打機，依家已經30-40既中坑。

當明白呢個背景，就明點解MH要愈出愈user friendly。佢賣既係回憶，賣俾班當年好hardcore 但依家已經無時間hardcore 既中坑。

利申 一路屌一路玩

但係Switch 一樣玩到丫嘛
個操作咪同而家蟲技一樣咁撳

銷量越嚟越好都唔等於隻 game 冇死 ?
咁點先為之冇死 ?
隻 game 銷量一集比一集差 , 吸引唔到新人嘅同時 , 舊人慢慢咁流失就係未死 ?

你第一句打完有冇自己笑出聲 ?

另外 Capcom 使十億八億發開個 RE Engine 嚟整 games , 當中包埋 MonHunt , 出 game 個製作費 , marketing 費用 + 其他費用 , 唔係成本嚟 ?
Capcam 作為一間謀利公司 , 定MH 個方向係商家佬諗法就梗㗎啦

睇你段字 唔講以為 MH 係 indie 廠為興趣出嘅 game

仲有MH 個靈魂乜唔係屠龍砌裝 ? 幾時係難玩先係靈魂 ?

笑成，成班老屎忽又唔係玩得最top嘅，都唔知啲優越感係邊到嚟

我又真係唔覺得ds難
起碼易過上位裝單挑極貝、樹精
Mhw咁易入口，唔知e到班hardcore玩家有幾多過試過

老實講而家MHR十零分鐘一場（仲solo緊村任），
其實幾好玩。

難度方面我認手殘，怨虎龍同泥翁龍我覺得幾難打，
泥翁龍我直情覺得好似同我愛羅打緊咁

今集唔駛再浪費時間去挖礦，拔草，
我覺得核心回歸返打龍，其實玩得好舒服。

你係咁針住我講多4隻做乜
我知你想講表面數字係多4隻但capcom係背後其實都花咗好多功夫設計新怪同重製模組
但同佢直接係mhw到拎多幾隻怪無衝突
有邊個唔想用新嘅moveset打多啲種類嘅怪
計埋我講果堆原本可以多10隻佢宜家只係多4隻咁又話唔話得？

Olay出嚟屌就有說服力啦

又係你話拎埋啲模先多4隻，我苟正返你你又話點解唔屌得，你自己唔矛盾嘅咩

咁你條傻閪表演下切菜未

唔得
狩技呢d離經叛道
要玩就玩返無印

可能俾條龍切菜咁切

你睇嘢真係睇你想睇嘅嘢嚟睇
簡單一句：既然都係會拎模咁點解唔拎多幾隻呀屌

應該好似嗰隻跑步game咁
要分別控制四肢
控唔啱連一吓都劈唔撚到

留名

好講唔講仲要講ds
Mh上網大把TA片都有失誤
反而ds大把無傷過

講得好
所以我唔會介意個system越出越friendly
淨係想佢啲龍難打返少少

以前升hr係要打套大怪鳥裝, 再打套火龍裝
之後升上位再打套上位裝
慢慢先砌靚套裝

XX時都仲有呢隻feel
起碼我上到上位要正正經經打套裝返嚟先可以繼續上
否則比啲龍摸一下已經即死

到今集我係跳跳裝一野打到上位
即但補一兩件上位裝就打到上風神龍
再睇住人地啲畢業校服一件一件換完就收工

連MH最開心最花時間嘅打怪砌裝配合唔同嘅慮都無埋
一味淨係100%會心+超會心

IB時gapcom見啲人玩到咁就出隻唔食物攻嘅冥赤
同埋要用屬攻先可以阻止佢秒全場嘅煌黑
夾硬要你砌其他武
而唔係改system, 令物攻同屬攻嘅輸出天花板相接近
等人砌裝可以玩唔同流派都可以打到差唔多效果
(以前嗰啲雙火事大劍眠斬一招秒龍極限TA唔包括喺而家討論範圍)

以前就話出咗隻game 條攻擊方程式set 死咗無得改
而家明明係可以隨時patch 嘅年代
佢地除咗淨係識nerf 走斬裂神教之外仲有做過咩平衡上嘅野

唔係話想要返以前打10場都出唔到5個電擊袋
出咗4個之後讀心死都唔出
到最後打完成晚終於出,就一場出3個比你嗰種hardcore
只係想system friendly啲
但係條龍難打啲
而且唔同流派balance 啲

但而家係一味快快快快快就完

你認打錯好難咩

咁不嬲3之後都會cut怪㗎啦，同埋話就話拎模姐，W啲舊怪好多都改咗部份動作，唔係照搬囉

唔係打錯係戇鳩仔鳩噏噏錯啫

少怪問題可以理解 因為而家整一隻怪要做嘅嘢多好多 同以前邊有得比

你搵MR999 黎搵HR7屌

隻rise 都未停更新

覺得容易嘅人挑戰5分打雷神龍未？

應該得返3可以玩

最強大劍打緊mhr
邊得閒理班高手

其實十隻全新以一瀨MH嚟講係好多
衰啲講句，小嶋一瀨MH就係資源回收作賺奶粉錢，依家R有3張新地圖2張重製地圖，十隻完全新怪已經超越晒佢地以前做嘅作品

一味快快快完
見過mh2道具流未

班撚樣根本係上網睇咗條片
就覺得好簡單好易過
之後自己玩就瘋狂中招瘋狂飲水
成20分鐘先至過到
然後上網吹話好撚簡單
以前嗰啲幾條友打都打唔贏
隻game根本就係想勁有勁玩 廢有廢玩

方便你哋又要俾你屌

你睇真啲先
我唔係講MHR end game 隻野易打
係講由下位升上位個過程易
W都係易
所以咁耐以來我覺得難度同friendly 平衡到嘅係XX
(魔物數量當然係系列最佳但而家不作討論)

同埋舊時MH難玩係因為一大班人單機玩
以前嘅mh 冇動態難度，你一個人打集會隻怪嘅血同4個人打一樣
MH2講到咁hardcore ，連上網咪又係輕鬆過

只有方便5分鐘殺一次 最少65pts一粒起跳 先有打嘅價值?
只求效率打到嘔係個人選擇 今集都唔限死你只打某tier先有靚蛋抽都要咁樣對自己?

好似可以關隊友特效
希望幫到你護眼

舊mh係「求生」 就算四條友都唔會太有恰隻龍嘅感覺 反而係戰戰兢兢大家頂住唔好死嘅感覺 就算四弩閃光彈大炸戰術都要大家夾得好先用到

Mhr 四條友上前圍毆 唔駛考慮點走位合作互補 只係鬥輸出成堆數字閃光四淺禁禁禁d制打完收工 老玩家屌緊呢樣嘢 就係不合理嘅低難度

唔係要求難到趕客 但都唔好易到冇腦 咁同一般rpg 有咩分別 整勁裝 打打打就完事

你話掘礦 取消凍熱飲 自動千里眼我冇異議

訓左冇睇
話好易既出片未

有無諗過係你玩熟左先唔再驚咋
就算P3都已經係圍毆唔係咩戰戰兢兢啦，因為你已經睇得夠多動作，知咩招點避，有咩先兆

覺得易咪自己搵野挑戰
個個等人餵咁
Capcom俾咩你打你就打咩咩

所以由一開始會cut怪已經係唔合理
除非隻怪係綁定咗某個生態啦
另外無話咩不唔不嬲
不嬲都要飲冷熱飲今集都唔洗
咁點解唔可以今集開始唔cut怪

我亦都無話過佢照搬 甚至操龍嘅動作都要設計過添
只係想佢拎多幾隻龍過嚟
本身個模就係到 今集又唔係話太多龍多到好似xx咁
睇唔到有咩理由唔用

你咪同主post啲人講囉
我連輕弩都無把 淨係靠出去幫人解任賺錢賺素材

好多人一出就搵人帶梗快格
十幾把武都用唔到三分一棄驚

主post仲屌緊新手/手殘黨一入黎就三貓收工
依邊就有人屌四人合作太撚易玩
真係好難捉摸

主post講現實，依度靠睇片

要更新黎 extend content咪其中一個on 9 位囉 on9 仔

所以我兩樣都會係身

未
d藥唔夠食

好

唔會有片 只係識講鳩打鳩斬就完
冇曬mh 既初心

其實mhw岩岩出果陣計埋蒼火櫻火呢D亞種先得28隻怪

新玩呢個ip 覺得幾好，玩左100個鐘係隻好game

其實每條龍都有佢既習性, 瞓覺區同常去既地方, 一開始出現既地方亦都幾乎係固定

以前揸劍多，可以帶哂唔好煩

4把神島
其實唔難

唔洗極端
唔係冇人放片
剩係想睇下點玩學下野

未打集會所新手獵人上

鍾意晒時間挖素材、打裝被任何game勞役慢慢玩撚飽佢，你地天生就係做奴隸嘅材料
我係每隻PC game嘅上帝，我擁有隻game，我話點就點

佢廣告好似都係賣班人以前坐m記打，而家放工返屋企連線打

用手提mode玩多
最可惜係實在畫面太撚多野太花
就算啲貼圖做得靚 同detail左
都唔係塞到滿撚哂就為之靚呀大佬
主打得掌機 都要度下個空間設計
特效多 環境野多 牆又多 畫面細
成隻game都好撚逼挾好撚似香港
試過開番XX
個感覺好似係劏房搬番出黎

二來玩耐左
鬼火鳥=逼你見到時temple run
狗=逼你追怪時長撳多個A制 仲要行番近就隻狗
Rise標榜自由 但呢啲設計真係多舊魚

真係demo 個難度先合理
如果其他龍都有demo 版難度 擺落支線任 我就唔會屌

真就算PSP年代都會有新手帶埋部機出街搵高手朋友carry
我當年第一次玩, 大怪鳥都打唔撚贏, 裝都唔識點合, 冇人帶根本唔撚識玩
去到今日我就係帶人玩, 教人砌裝嗰個

其實一隻可以多人玩既game, 要吸引人玩落去除左隻game本身要好
個community都要友善, 咁先吸引到新玩家玩落去同研究隻game
如果個個好似你咁撚toxic, 得D老屎忽圍爐, 隻game實好快玩撚完

我知
我嗰次係跟住攻略去佢嗰區

古森林應該做最一章，取代龍結晶就差唔多
樹頂打完去條龍飛一個圈去樹底，樹底打完去再飛一個圈回氣返樹洞
搵怪搵到你仆街

講出黎醜唔醜

睇片我都係Olay

就係宜家太易玩
有fd新手入坑
衝hr仲快過我

新手們一套裝夠防已經打到上去
砌乜鬼裝

所以R合理啲，大社跡同寒冷群島都易行，砂原水沒林開始亂，熔岩洞就複雜

就算上砌
都係硬掘金c褲

暫時冇咩野好追...真係冇裝好砌

食貓飯都有150血氣，鬼火鳥係比多少少boost你，唔一定要食
狗可以用快捷指令離遠叫(除非異常狀態緊)，唔一定要長㩒A

最高先得個hr7，每日玩少少都升到啦
新手著垃圾裝打到上位6星我又唔太信喎

希望遲啲出歷戰級別嘅怪打

玩係好爽 但對老手黎講而家太易了
鳩斬都十分鐘內

可以set狗平時行動係痴身，咁佢就唔會離你太遠

我第一次玩MH ,玩完demo後覺得有d難度,有挑戰,所以買嚟玩,但正式版覺得難度低好多

泥翁龍真係好on9 好彩冇裝要刷佢

易打左我認同, 但易打既原因唔淨係因為D龍易打左, 又或者獵人勁左
我覺得好大原因係因為依家上網搵人連好易
就算你唔太識玩, 新手, 只要你面皮夠厚都可以入人場等人carry
裝太廢, 新手唔識玩唔緊要, 去到條龍到斬兩野退後等其他人打, 自己就扮下工已經搞撚掂

呢樣野真係時代既變遷黎, 冇得講, 都仲未講今集多人血量個加成已經大左好多, 其實都算係咁
另一面咁睇, 呢樣都係一種進步, 回想MHXX嗰陣, 要入人地場又要入人地集會又盛
依家去任板搵返你想打個任, 直接幫你match, 多人黎講真係超方便

同埋集集一開波都會比人話易打左, MHW都一樣係咁
MHXX勇氣太刀一樣比人屌太撚勁, 搞到易打左
但更新到後面又歷戰王又煌黑又黑龍, 打到你想喊都仲得
我覺得係capcom依家係想開頭易D, 盡量吸多D新玩家, 然後透過更新慢慢去返應有既難度
比D時間啦, 依家下定論真係言之過早

當年p3已經好多人屌太易
咁多年啲話題都係差唔多
真係老手既都睇到幾悶

我記得曲射係好撚易

前期緊係易啦
後期連線先見真章

其實兩隻和風都係幾撚似
又係比人話易打左, 又係比人話少怪
仆街在P3當年冇出G, PSP撚冇機會睇到佢之後發展係點
但MHR最少一定唔會亂鳩咁轉平台

以前每集都總有啲武器係特別勁
近年平衝已經好左好多

mhxx都可以開場揀怪打嘅
唔係點齊人打2名
但係mhxx 2名起碼到lv13-14先有d危機

mhw就係太多人抱大腿
打爛輝龍都一大堆人唔知自己做緊乜
打貝貝又次次大技有人上車
所以之後都廢事玩
我又搵唔到3個打得熟嘅人陪我打（我自己都唔係以前咁晚晚standby人地陪我啦）

有冇link睇下，今集冇人post呢啲出嚟，想睇但唔搵

mhw開始玩
覺得今集還可以
可能因為新入坑所以對熱冷飲同顏色球無咩情義結
只係主線太撚短乜撚內容都放晒去update度
同埋有啲太易玩
鳩打中技就受身食藥
覺得最大問題係視角比較難睇

屌地圖細個啲，試下唔好騎狗，騎狗可以行嘅路其實好少，每張圖可能得3分1
今集3D地圖，有好多嘢都喺啲山坡上面，幾隻唔同屬嘅推X甲蟲，雉雞，蜘蛛都要爬上山先捉到，吓吓就沿住條大馬路去打隻龍，梗係乜都唔覺得有
戴貓出去，用鐵絲蟲飛，先睇到地圖高低差同大，最立體應該係沙漠張地圖

要講最唔滿意係太易操龍，凍熱地圖冇咗狀態都好唔習慣

大把新手驚怨虎

四個識打，洗閪帶藥同整裝咩

前題係你地講到cut左嗰d同打怪冇直接關係就可以cut得

但係怪出沒嘅地方都係狗去到嗰d呢，你所講嘅嗰3分1

上山坡嗰d咪結果都係可有可無
擺d掘石摸種上去咪即係連路過掘一下都冇埋

岩 新手先帶藥
新手先著裝
新手先5分鐘內打唔死隻怪

不過我冇片

死啦 唔明 職場點解

有時d情意結就係個經驗得返黎
緊有條仆街拎漏冷熱飲，你就可以一路笑9佢一路俾佢
4個人分頭走搵怪，同埋屌9秘境嗰個
放穴自己按地圖signal叫自己友引隻龍過黎
同埋完場屌隊友吸晒d紅玉
打霸龍4人15粒閃彈輪住丟
太刀見到自己友有片手同lance自動波唔好用移動斬唔係實掃到自己友（宜家冇得唔用，慳一下氣刃上氣）
同埋大劍撈擊
掃到自己友一定屌死你
打浮岳龍要帶粉塵以免一野洗衣機就3貓
好多野好細微但係就係一路以黎mon hunt俾人嘅經歷

mon hunt唔係淨係得打龍
如果唔係點解冇其他game跑出

乜嘢你哋，關我撚事咩
就算唔係今集，啲龍去嘅地方嚟嚟去去都係個啲區，就算舊作打同一條龍，都係跑同一條路，狗只係幫你行快咗
但今集有蟲就多咗個選項，可以喺山駁山咁飛過去。當然以前有都啲高低落差可以過區，但其實係都係固定路線，而且係上向下居多，今集係你想點爬就點爬。但當然啦，最終目的都係打條龍，你可以話呢啲唔關事，但其實呢方面做得好出面。
講起呢樣，我鍾意W個種同一條龍可以喺唔同地圖出個種玩法，今集行返舊式，同一條龍永遠喺同一張地圖打，好悶

你有冇諗過你個角色d裝甲係下位
但你個人既技術已經係g位級別
動作game最關鍵既都係技術
你想感受返以前既難度要洗左自己腦先得

打得多同冇打過點比

我集集MH 都係毒撚自己打下村任算，跟手就放game

但係打開機，又有打過MH 真係同最早期未打過果陣玩PSP 有極大分別。

玩之前已經上網睇左今集嘅武器連技係點出唔在講。而家就算出新出既龍未見過既，見到佢抬尾已經知係fick 尾。見佢個頭一側已經知係大迴環，見佢遞手已經知係落爪，見佢退開已經知係肩撞，見佢個口有野已經知係想噴野

你覺得冇打開機，冇打開MH 會知咩？我唔覺囉。而家好多人入場三貓都唔少啦，係你打慣左咋，唔係人人都係

可唔可以講下點解咁戇鳩

殘體注意，佢用書士隊嘅角度調查寒冷群島，好好睇

Btw，話MHR速食果班，有冇睇埋先人遺跡嘅內容？

今日入咗幾場野團 上位怨婦雷神甚至雷狼
比人三貓到我笑入開野團既friend話正常 假日獵人

再睇返呢度啲留言 好大違和感

點會冇，沙漠個份

成班打慣左話好易，唔會明白我地呢啲淨係要唔貓已經付出左精神意志既全部既人係幾咁辛苦

先出佐10日

成日打街場比隊友三貓害死，尤其隻怨虎龍，連隻怪都未熟，又要裝都未整好走去打集會，有人控場咪話易打，冇人控場個個變哂活靶
好多人玩完mhw當自己熟左手，又話咩psp以前好玩乜乜柒柒，講兩講原來淨係玩過psp MH，根本好多人冇玩過中間3ds個幾集係到扮專家

要駁埋佢都冇帶雪櫃，點解啲凍飲出佐去咁熱嘅地方仲可以凍都唔真實嘅

你睇出面D POST

大把人game都冇買冇親身玩過就係到屌隻Game

真係，勁多人只係玩過mhw同細個玩psp玩幾下，就扮到老屎忽

咪6個負皮囉

新手應該大劍上手
一刀收劍再搵位

今集一擊脱離太慢
真係要摸熟隻怪出畜力

入到去見唔到條龍仲要俾佢打死埋你咁係你自己廢姐 條龍大概會係邊一區出沒都心裡有數

出嚟做野...
你村任好似番學咁易,入集會就係打工
單機番份有挑戰性既工咁
同fd係量多咗,但會有人同你分擔壓力

刷雷神龍 刷到想噁

喂你2.5合體果D人黎嫁wo
係咪下下一黎就屌尻人先開心

打機就係要幾條友一齊玩
期間點都會有D on9野笑下嫁ma 下話
果時無血跟手又凍而無氣
拿拿臨收刀過場喇
點知隻野俾fd磨到過場
好死唔死入左黎我度
psp年代隻野過場會閃現
一下秒
力盡
呢d衰左真係無得講嫁wo
時也命也

打到無氣有無諗過自己打得慢 就算犯左無帶熱飲呢啲新手錯誤 地圖都有辣椒同熱菇俾你執黎合啦 再加上竟然仲要靠過區食藥唔講仲以為條龍下下都全地圖攻擊

chok素材貪刀好出奇？
拿拿臨對霖佢睇下出唔出再下一場喇
psp粒電好飽咩

本高手睇到好尷尬

就算熟都唔易
再快都要一段畜氣撞>大斬拉弓>撞>真畜力斬
solo邊有呢d機會，帶住隻貓狗都係咁話

你死撚左咪又係慢左講左成堆新手既犯錯出黎以為自己好撚有集體回憶丫

er.....
所以…
笑下唔得
貓車唔得
on9下唔得

任何時候做咩都好都要200%認真
同fd打機都要當係世界賽, 刷新世界紀錄跟手有錢分咁玩？

大家係咪番工太大壓力
要靠咬人先放鬆到

貓車無問題 on9都無問題 亦唔係要打ta

但唔好合理化自己啲新手先會犯既錯誤 更加唔好當你自己呢啲柒野係大家既集體回憶至少我唔會犯呢啲錯

你有權用個心態係：贏到咪得囉 輸左咪下鋪囉
但唔好講到個個都係咁諗

好喇
我唔應該講到個個都係咁ge
呢D咁底級ge錯
真係唔應該再犯

Sorly Sorly 俾次機會

俾你自己丫

你離晒題夾柒
算啦好嘛

$1

唔會玩，最多咪又係hit 2-3個月

好型wor 弓

高手到你現實低收入住公屋
咁又有撚用咩

事實就係你一場打既料唔夠750point既話
會維持唔到每場鍊金5次
你咁講既上集刷珠都唔一定要打古龍
蒼火都有機會出超心 咪又係刷死古龍

其實我覺得睇你點玩。
依家MH多左好多反擊技....真係要練咪練呢d

其實MH最大德政係可以save低loadout 。
唔駛執書包真係對遊戲體驗上昇好多

講起又講....
以前都會有兩條龍同一區，依家操完龍佢會自動走，真係屎玉都唔駛掟

咁每件事都有個程度，野野chur到儘，咁乜都唔駛諗。

成日fake架....
飛麵完返同一區都好似試過，果陣追佢追到氣咳，結果返左原本個位。

著色球係極度麻煩的設定....
所以果陣MH2，我係一定唔會整走千里眼，如果唔係煩到閪咁。

其實我覺得又唔係真係話好無腦姐....

唔好話裸裝咁偏激，其實solo集會所都幾好玩。

我覺得依家防裝直接比技能，唔駛計數，都係一件好事來。鼓勵人混裝。
以前真係求尻其一套就算

darksoul又有幾難打.....
慣左 boss 都係會過，真係唔得重可以升level 。係要有耐性姐。
咁都要打飛機

其實darksoul真係玩耐性only...
自問反應極慢，現實次次玩衾綿胎都輸。但一樣都過到。
你要穩定打，有耐性，淨係某d招先反擊，其餘時間專心避，多數boss都磨得死。

我覺得MH有新動作幾好，唔通集集一樣咩大佬。

隻狼其實都唔難...節奏game.
但真係幾創新，我好欣賞。

利申：白金

怨虎集會我都死左幾次，最後頂唔順，走左去用鎧玉升裝，之後就過左。

佢某d位真係有個barrier. 你要upgrade下d裝

明明將個缺點改走左變成優點 都可以比人屌
邊個願意晒時間去做d咁煩複既採集工作
打多幾條龍好過啦

其實多左隻貓同隻狗，隻龍唔係成日搞住你，solo係已經易左。
最原始MH2果陣，隻轟龍永遠牛咁眼咁追住你來車果種壓逼感真係痴線

35-4唔係多4隻唔通多10隻咩

我覺得晝面靚左喎
至於其他問題我諗仲有得改善既，都未開到G級
可能上到G級就攪返你講無既野增加難度
利申：對上玩已經係十幾年前MHP3G

35-31*
屌今次真係打錯

貓呢樣野好早已經有, 都唔係今代既事啦
好似早在P3已經可以帶兩隻貓出去
就係當年個個打到喊苦喊忽佢先加呢樣野入去姐
根本佢地一早就想將個門檻降低, 每代都會加D野去令新玩家易入口D
只係由MHW開始更加簡化咁解
同埋你又可以唔帶貓狗, 我用盾斧既話都係盡量唔帶貓, 廢事佢拉怪

尤其係果陣上網連機仲未發達
夜晚返左屋企要一個人打果種孤獨感

賣得好 多人玩唔算成功
你滿意先算成功

依家無可能出到以前咁繁複嘅，根本個時代唔同咗
依家娛樂太多，點可能好似以前咁係到慢慢刷

我仲記得同同學為左鬥快拎劍聖頭狂打鬥技場
過左馬仔果5關特登打黎

完全同意
比朋友拉過去玩mhw
嗰陣係完全新手 啲frd已經整晒裝畢晒業嗰隻
我覺得mh對於新手嚟講其實係比較難上手嘅遊戲
我嗰陣有好多位其實都唔明 但我又唔係好想煩啲frd 下下都問佢哋咩嚟㗎跟著要做咩 佢唔煩我都覺煩
之後就開始自己一個去打下位
唔係講笑 真係搵龍搵到極撚燥
依個絕對係我棄mhw嘅原因之一（對唔住我真係好憎搵嘢）

反而mhr有唔少地方簡化咗
可能對大部分舊玩家嚟講好似少咗啲嘢咁 會覺得無咗啲元素
但無可否認嘅係 今作方便咗好多更加容易入門 吸引到好多新玩家

我記得好似第一期 入面嘅劍術大師 同埋煮飯隻貓 係當年2g 入面嘅宣傳片角色，風格來講你可以睇返其實我唔記得咗係開發3g定係4 有一條片係講佢有好多想做嘅系統 但係基於3DS嘅性能 好多嘢都做唔到，其實隻game好多入面嘅彩蛋係致敬以前嘅作品。

我仲等緊片

樓主#1

係，其實好早己經有....
當年有篇都幾感動的同人作品，叫"無名的艾路"。我記得有一格係獵人同隻貓一齊去狩獵。可以帶貓出去打就係果排的事。
篇野我諗都有十年以上。

果陣solo集會所就真係勁啦....
我唔知上到上位都唔係好頂得順。
我細佬可以單人打到集會所打到G級，我果陣覺得佢真係痴線。(我覺得原因係，佢有去研究d裝點砌，點樣混裝先係最大效益。同埋最重要，當然係我技術屎)

MHW有得追腳印己經算好。
連腳印都冇果陣先至嘔血 (雖然龍的出生位置係固定，但你都要打得多先會熟)。
果陣首先冇中文，著色球都未那識用。淨係見到有舊粉紅色野都唔知乜來....後尾唔知點樣撞下撞下，先識用千里眼。又唔知聽邊Q個講先識用著色球。
屌，重要記得一定要五分鐘掟一次，甩左色你就係咁先。搵龍搵你五分鐘。果陣d龍又厚血，大佬，你一野冇五分鐘，另一野又冇多五分鐘。少左時間打龍，solo集會所真係分分鐘timeover 。

D老屎忽獵人好撚煩
唔岩玩既咪差番部PSP慢慢打2G囉

PSP 有4K嗎？
沒就不了

唔好咁 人地場場都玩到TA咁
上網睇片以為自己打 咩初見5分呢d基本野

新手都4個鐘爆機啦
老屎忽應該2個鐘搞掂

討論左幾十頁, 新舊玩家達成到共識未

未
新手等緊老玩家拍片
先知老手講既容易有幾易

訓左幾日都未有片

你要思考下點解M H X X冇M H R咁成功

+1
唔要求咩極限5分鐘 新手裝 唔扣血唔食藥
太勁跟唔到 有就最好

正正常常有條片就得
新手想學野

賣得多唔算成功
冇左冷熱飲 搵龍唔洗搵到隻狗咁
Mon Hunt已死 變左速食驚

要錢
你可能當係散銀
但2G我連接任錢都唔想蝕

仲有話自己玩對上一集mh係psp

想有飲冷熱飲感覺咪拎支活力劑出去飲飽佢

其實係
村同集會所任分開，買好多隻貓，狩技/蟲技，呢d都係舊作有而mhw冇既野
同埋佢日系風格既畫面，對比mhw既歐美風又唔同
除左無縫地圖之外冇乜野係由mhw黎
比我感覺呢代真係似mhxx借mhw黎進化，多過mhw進化
不過似乎佢地一早放棄用數字改名，正傳外傳呢d唔重要啦
舊時代又有邊隻係故事連貫

正如啲老一輩司機都會x呢代人
揸車用乜鬼GPS
然後吹自己以前係靠路牌同睇地圖幾咁勁

我都係上一隻mh係psp年代，個時系統好多野都好煩，反而覺得mhr呢隻正好多

放工返得屋企，得個零鐘打下機，開隻game即刻搵隻龍殺下，幾爽，一日打3 4隻

你叫我仲要開隻game, 搵龍，不停啪藥，真係唔會有心機玩

仲未計仲有其他game玩

同埋switch年齡層同對象都唔同啦，以前真係好少見女仔玩，宜家係街真係多左女仔玩同小朋友玩

Mhr有4K?

用平台嚟定一隻 game 嘅好壞已經無討論空間啦，使乜扮哂嘢講咩地頭唔地頭。

事實上 MHW 只得銷量係 signature

其實呢代好多系統上既野都係mhw留落黎
剩係計武器動作已經係
最多都係話用world既系統再加返啲以前既元素

係
隻驚已死
變咗速食驚
阿豬阿狗都過到
點解仲未有人拍片

mhr靚過psp咁多d人都唔收貨
PSP點跟

聽呢度啲 PS 系平台獵人講的？

有 setting 可以調校

呢個post既正負評係咪說明左一切
不如大家握握手做個好朋友啦

睇台灣嗰啲網站同埋影片解說

成隻game最失敗失敗就係呢樣

點都好玩過打老山龍/蟹, 悶撚到仆街

Mhw先係外傳喎師兄

老實講mhxx 嗰隻老山龍幾好玩
實測過只要四人肯食炮術貓飯
然後合理使用大砲同其他攻城武器
基本唔使斬龍都可以搞掂老山龍
對我黎講算係party game
不過真係要四人有默契先得
唔好預街場班on9 會做到

依家大家喺度口同鼻拗 各自嘅睇法唔同 就我睇4G 2014賣同mhw 都係2014開始做 mhw應該係續作 mhx同xx 一定係外啦 再加上 Capcom之前俾人入侵Server 2023會出mh6 橫睇掂睇mhr都似外 以上係個人睇法

呢個 mode 主要 for 團戰，啲 boss 龍全 game 最大隻同反擊的狼煙好爽。

但有朋友一齊先好玩，覺得唔好玩因為一個人自己玩？

咁可以考慮唔再睇呢啲 site 同片。

唔做功課得嚟又主觀，基本上無參考價值。

以前mhxx 2名都係咁
識打先打到
但係打街場又唔會話場場出事

mhw上網方便左
係多左人玩，不過真係太多人靠痴

係多人玩，不過長遠黎講冇咩用
熱潮過左就係冇人玩
不過宜家興係咁
你都冇咩辦法

MH 有两 team 人做 development 的……

其實外唔外傳都無咩所謂，最緊要好玩
不過真係要分咪當佢內部係藤岡德田組先係正傳，一瀨組係外傳
事實係前者真係多啲經費

究竟係MHW拎舊野, 定係舊野拎MHW, 感觀既野人人唔同
我自己覺得MHR比我感覺似舊時代多過MHW咁解
舊時代既抽護石合珠, 同MHW既合護石抽珠又唔同
武器動作基本上代代一鳩樣去到MHW一代進化得好, 諗唔到點改咪繼續用
你可以話吊蟲蟲其實係飛翔爪, 同時打緊嗰陣又可以變成MHXX既狩技
只能講佢將新舊時代既好野都活用到, 無論MHW定舊年代既進化黎講, 都係好有誠意

其實佢哋嘅上面嗰啲嘢都唔關我事 我淨係講我覺得mhw係正傳 兩隻我都有玩

其實你冇friend一條友入街場時
你係人眼中都係街場On9

好關事囉，藤岡德田專整鳩嘢同針對遠攻

呢類故事唔係連續冇咩關聯玩法一樣
會分咩正傳外傳咩

Monster Hunter Will No Longer Have Numbered Entries

人數多預左係咁
而家有個優勢係D discord群基本都好活躍
就算你現實毒到冇朋友
起碼都好易搵到群入面嘅人同你連機
半年前玩mhxx 真係多數搵現實朋友連機
除非你每次都肯幫人清關(我意思係Turn嗰種玩法)
當然幫人過到關自己都冇咩損失

真, 村任打嗰陣真心覺得有D on9
但去到集會出去打團戰又另一種體驗
有D人set炮台, 有D人出去打怪, 隻野衝緊去隊友到又可以用擊退彈幫拖
同埋其實無論係以前既老山龍, 定依家既百龍
都係破左好多獵人玩膠既一個問題: 「點解D怪唔直接打鳩條村?」
就係因為未入到黎已經比人打到仆街

一瀨就成日整方便嘅系統同埋冇咁複雜嘅地圖 其實唔關我事㗎 我入嚟發表下意見 冇話唔鍾意MHR

吓搞笑？ 老山龍我當睇15分鐘片
百龍夜行好玩到顛喎

睇你點打姐
你打一場負責貢獻輸出定只係入場送死等carry
其他人會望到
呢點打二名或者檸猛化魔物好易睇得出
打得柒比人當on 9 唔意外啊

你咁講都冇錯既 啲咩村任集會所任啲戲情又真係好似舊時代

你可以 google 下或者望下 MH 個 wiki，好過只係自己覺得。

唔同意畫質差左，冇mhw 咁勁但靚過mhxx 好多
今集係過份地易玩左，但啲龍勁左好撚多
可能，長期hr99999的老獵人會覺得無曬嗰種人在野的生存感
但對玩到hr 十幾二十就停的輕玩家就易入口好多！加上帶得出街，個人覺得爽過MHw!
可能遲啲mh 會分開兩條路，專業向同大眾向！
如果係咁，我會buy 大眾向多啲！

同上

大家都係討論，無乜問題。

但正傳定外傳係有客觀事實支持，唔係靠個人覺得架嘛。

你不如去睇吓過去幾集正傳嘅製作人 同埋呢兩集嘅製作人

太長唔想睇 但我都睇左
睇完不外乎都係畫面差唔及MHW
唔駛冷熱飲 唔駛帶鎬帶魚桿 果類千篇一論個人睇法既廢文，簡直浪費時間 你唔鍾意可以打番hardcore 既xx
畫面靚既mhw,成日就攞以前同依家既比，我諗開發果班
都知隻game 既定位係邊，要玩人在野我玩green hell 啦

你夠鐘瞓覺唔傾啦？

某啲製作人只可以整外傳？

其實上面果d 都係盲撐架舊世代架
個地圖大到本身有千里眼都燥
你估個個都好似d 廢青咁日日訓完就打，打完就訓咩

上連登勿認真架啦不嬲都
班人都唔知有冇連過機
係個人4個鳩劈打得死都講得出
鐮鼬可能得嘅過幾隻比人一掌拍鳩死都似

諗起前幾日先有人打完集會上位, 返去打村
係咁屌鳩村任咁易, 話乜鳩2分鍾斬死一隻....

而家有新問題
點解條村個個超人咁都要靠我哋

口同鼻拗冇結果 我睇過啲資料或者片人哋都係用咗好多資料講出來 你唔接受就冇辦法

你太廢
想你成長

村任真係易喎 我求其拎套下位裝 無任超過15分鐘
以前係驚打唔切 搞好耐先打得贏
不過有樣嘢真就係狗仔加快咗搵龍時間令成件事快咗

問題係佢拎把上位武打村任

吓，百龍好好玩wo，同4個fd玩，各有各工作要做，勁唔得閒，以前打老山龍就真係悶，得個睇字

你返下位刷材料時會特登換返把下位武去打咁誠心?

拎上位武打村任係易喔
咁點解要出post屌易阿

岩，今集一d都唔真實
要真實最好打到隊友會扣血
炸彈炸中都會扣血

搵龍個地圖咁遠點會知係邊？
最好搵到龍都通知唔到隊友
地圖上點都唔會mark條龍係邊到

想串人就要小心d
邊隻炸彈唔扣血？

咁比喻係on9，但今集的確係易
你話街場啲人伏嘅，咪犧牲少少攻，換套廣5藥師裝，我都係咁玩，打左80鐘都依家冇未試過一場輸過，尋日帶個26x防新手fd打雷神，中埋雷神招大都冇俾人秒

咁樣有幾百鐘都玩唔掂
人地以前內容唔夠就塞呢d 野增加遊玩時數
依家呢d on9就當寶

咩比喻阿, 個條友就係咁講
街場我試過一次打迅龍都3貓, 已經全程單機
諗住聯機刷素材可能快d, 我本身係單機打到爆機

當話要真實時，你地又話要加埋咩排便睡眠系統
當話不如直接auto打怪auto刷裝時，你地又話唔好講得太極端
龍門任搬

話隻game易玩好似踩到條尾咁，又要人裸裝，又要人拍片ta，好似一定要玩ta先有資格出聲咁

佢地話連機好多人3貓
係呀我知呀
所以我咪solo囉

隻怪嘅動作好預測d

隻game咁易唔係ta唔到吓話
係你話人過唔到係弱智先
怪得邊個

過唔到嘅人真係弱智嫁喎，砌高少少防唔好俾人一下秒，俾人打中又可以即刻翔蟲受身回血，立於不敗之地，唔明點解會輸

TA就另一回事，要熟曬隻怪招式，計好曬數先做到，好似你考試唔好拎0分同要拎100分嘅分別

唔明點解可以拎嚟比較，更唔明點解會醒到用呢個POINT去駁人

我冇叫人ta
正正常常打一場都冇人拍
真心想學野

咁易喔, 易過曬咁多代,
咁拍條片5分左右都唔係好過份姐
我mhp2g, g3星單人打都係10min內一場
求片

唔明熟晒條龍既ai同招式有幾難，砌好少少夠傷害條龍就訓係地下任打，睇片都係咁。唔明點解ta唔到

要正正常常你youtube搵人直播個啲都係啦，要人咁神心幫你用sw拍片再up俾你睇?你似係想話人冇打過又衝出嚟踩個堆囉
po埋公會卡你睇算好唔好?

講野根本完全冇point，講緊過唔到嘅人係弱智，同你打幾快有乜關係?
你講嘅野只係證明左自己唔係弱智

易到要著奶媽裝奶到過關, 會唔會好矛盾
當年我玩mhfz, 係玩超難關求過先會考慮搵一人做奶媽
例如初見極吼雷狼龍

又話隻game易, 但過唔到嘅人係弱智
新手真係好撚慘, 無啦啦俾人話弱智

到最後都係要人地上網睇片

你睇下, 咁撚易, 人地4min就打完啦
你過唔到係唔係弱智

梳

今集多人玩=多人弱智玩
所以街場啲人易3貓令到隻game難，咁咪奶媽裝
唔想奶媽裝咪自己一個打，根本多人單人玩法都可以好簡單

隻game咁易，Ta都好易啦
打得慢咪弱智囉

你覺得係咪係
你可以Po
冇咩所謂
有片先覆我

係咁易就唔會咁易3貓啦
鳩劈都過到喔
同埋mhw既銷量仲多過mhr, 冇話特別多人玩

咁即是你讚同我講過唔到嘅係弱智啦
我唔企意俾你話ta唔到係弱智

吓 我緊用你既標準咋 唔好屈我

有求就有供
只能夠話速食玩家佔大多數
果班人大部份都係新屎坑/跟風
跟本玩唔夠1個月就大部分會棄
佢地仲大大聲話以前遊戲上既“不便”
係遊戲設計得唔好
無視遊戲本身既遊戲元素/特色
老實論而家搞到不倫不類
但要商業考慮就要迎合佢地
可以話劣幣驅逐良幣

我嘅標準係過唔到=弱智，ta=神人
你嘅標準係ta唔到=弱智
大家標準唔同

但係你話隻game易喎點解要神人先ta到
咁易應該好快熟曬啲招

係咪果d砌好晒裝食幾十枝藥終於打死隻龍
然後同人講好易玩

打下機姐, 唔使話人弱智咁harsh 既

如果成個mh既community都係咁樣話新手弱智就真係mh已死
仲邊有新人玩

可能人地除左mon hunt無其他生活呢
個撚個得閒日磨夜磨打龍咩

我就係睇咗人地直接訪問製作人嘅報導（上面貼咗俾你嗰 link）

張圖係Rise cap出黎
2 P3 XX既內容黎

不過係咪正傳有咩咁重要
唔正傳會冇咁好玩? XX好撚好玩喎

最多都係下面幾個point

mhw櫻火腳印同三古龍腳印玩到棄game
psp fing 兩野太難，棄game
宜家太忙唔得閒打機要快靚正
宜家仲花咁多時間心機去打機嘅人唔係廢青就係傻仔

然後覺得個系列今集好正好爽好好玩
呢班友喺開放多兩個dlc之後仲有冇玩都成問題啦

8千yen買隻game返黎一個星期宜家封頂要等dlc...
武器9成9未出到最後嗰把（紅玉都未駛用）
真係前所未見

見佢哋屌加上我玩落去覺得似外傳咁解 各有優點算係咁姐

雌火太刀咪要紅玉

其實正傳外傳根本唔重要，P3好玩定3G好玩，4G好玩定XX好玩，邊Team整都要睇佢嗰時係咩心態咩資源去整

係囉
其他你唔講？

金c宜家上頂先得綠斬
雷神唔把仲慘，少少藍，仲好意思叫last boss
雷狼嗰把要玉已經藍斬多過你又高攻過你
擺到明就收收埋埋等update

MHW雖然進步咗好多
但係要執腳印呢件事真係好撚on9

廿年前既設計當時可以係好玩 宜家可以係落後
唔覺得mh好玩在有冷熱飲要掘礦要搵龍
核心從來都係打龍刷裝
今集打龍依舊係challenging
新手入門learning curve依舊係長 睇唔到邊撚到速食

唔差在話埋你知
mhr metacritics users score係9.3
媒體評分88
首週銷量5m套
贏銷量又贏口碑
事實話你聽真係唔係好多所謂老玩家懷念所謂特色

btw無新屎坑同跟風玩家你撚有機打咩 係咪你出錢俾廠商圍皮呀？ 隻game唔好賣你就拍下蘿友走左去 日撚日用keyboard指點江山 難為真fans連下集都玩唔撚到

係唔多老玩家懷念所謂特色，睇呢個po正負皮就知，大約1:3-4
但當呢班速食玩家過多排棄晒之後，留返落嚟嘅，相信大部分又係個班老玩家

仲未講當時好多PSP獵人係down game玩老翻

係都mix rdr2
日日食貓飯咁肥
仲唔變死肥仔
跑兩步無氣

有打龍做運動架

MH又唔係apple 仲有遊戲忠誠度架咩
一隻單機game買黎玩到有趣既三幾十粒鐘已經合格有突
有更新咪返黎玩下 有咩留唔留低
如果你頭廿粒鐘玩得開心 出新作都會一樣買

咪類似w玩20粒鐘爆機棄game，同會玩到聚魔全lv7嘅分別

好懷念以前dum色彈跟蹤隻龍

Agger 啲玉都未用過 暫時用rare6迅龍武就夠用
刷咗陣雷神龍就放低咗 要打嘅都打哂

都唔明點解要四月尾先出埋其他野
未整好？

2g有買正版
但用老翻

吓 我拉咗幾個fd 玩mhw都有玩到最後 講到得你會玩到最後咁

聚魔全lv7 真係屎忽痕
悶到hi hi 唔係有frd邊打邊吹水都打唔到咁耐

幾個fd
佢地一直玩開xx
Switch xx 都有買
我冇玩

冇個買ib
有個櫻火就棄左
其餘爛閪龍前棄左

每個人打機目標唔同
唔係一定要好似你呢啲老屎忽咁
人地買得隻game 你理撚得人地點玩
開口埋口老玩家 新人就一定速食玩家咁
屌 連打機都要拎優越感

今集地圖變左立體後，理論上路線變左無限咁多種
遊戲內設引導路線其實一定做到，但如果佢唔想比人鬧教人兜遠路or引發好多無限迴圈bug(例如真三8）

咁佢set路標既密集度需要變到超高
switch機能係咁既情況下唔知仲keep唔keep到而家既讀取表現
所以Capcom直接將導蟲系統斬左變番做千里眼都有原因

利申：我都想mhw ib咁坐騎帶我去搵龍

呢條友每次留言就係強調自己老玩家，玩好耐
新玩家/玩得廢就係垃圾，唔洗幫佢地考慮咁多
我都唔知佢依家係要打機定打飛機，成地精

唔使理啲老屎忽，我哋要focus遊戲性

入場自帶強走鬼人buff就梗嘅，食藥呢啲重複性動作一早要廢除

仲有磨刀設定都要廢除，老屎忽先鍾意呢啲懶真實細節

打完怪可以自己選擇報酬，唔使為咗咩玉乜玉死打爛打某隻怪，戰鬥自由度大增

最後，所有怪都係鬥技場，唔使嘥時間係地圖搵，一接任即刻有得打，爽

打機打到咁清高

最好有埋auto刷怪刷裝啦，人大左邊有咁多時間打機，打場龍十幾分鐘真係戇撚鳩，我其他手機驚㩒個課金掣，啲龍衝曬過嚟幫我含啦

係，其實MHW team 人之前係做3DS team 人做的，
反而MHR 係大家最愛既MHP2, MHP3 team 人做

你都戆撚鳩，屌得嘅一定係舊玩家啦，廢話
唔通會有新玩家出嚟同你講情懷呀，乜撚野邏輯

冇話新玩家/玩得廢係垃圾，個個都經歷過，但自己一個練好技術唔會貓時先死出嚟啦屌你老母，下下要人帶要人carry，同以前online game淨係識要人帶升啲垃圾寄生蟲有乜分別

你都on9
dlc又唔撚洗你比錢
整埋你講d野先出咪無得咁早玩
食唔到3月尾個檔期囉
商業加流行考慮

真 個陣玩完xx
我都有同個fd開返psp玩左一排2G

我覺得d武器仲難用左
2g p3都係狂砍鳩射
演變到而家咁撚多技要學

唔係無可能，擺明趕財報，未整好都出

你又知人地要帶

#532
新手就要人帶？唔可以自己練？
唔係新手都好，條龍難打就要人帶？唔可以自己練？
成班淨係識縱容伸手黨，俾人帶過左技術就會好左？跟完你呢場整完裝咪入去下個街場繼續送頭
又或者場場抱大腿就當爆機？

你可以話每個人都有自己打機嘅一套，輕輕鬆鬆過左就算，等下集
但我亦可以叫呢啲做速食玩家

屌...係啦 佢三月year ended

冇人唔比你講情懷, 我作為舊玩家先更加唔明你講乜鳩冇哂特色云云
係咪要隻game永遠都係咁撚樣, 帶冷熱飲, 帶野出去掘野捉蟲, 要色彈先可以睇到隻野飛撚左去邊先叫好

我唔係話依家隻game好完美, 都同意佢地可以係生態同氣候上落多D苦功
但唔明取消以上講既野有咩問題
只能講, 時代唔同左, 你走出黎係撚咁講以前唔係咁, 以前唔係咁, 有咩意思
係咪要佢出親都係以前咁, 水龍變態hitbox, 轟龍無預警火車先叫有特色?
事實就係依家佢地想向爽快打龍既方向發展, 而且吸引到好多人入坑, 鍾唔鍾意就睇你點睇

同埋既然你覺得出去打會比新手搞鳩, 點解唔solo打先
solo血又少D, 又冇人伏鳩你, 時間上又同團戰差唔多, 你鍾意點撚條龍都得啦
新手就係唔撚識玩, 所以先走出去搵人幫手姐, 我都好撚唔鍾意人地送頭, 咪自己打囉有咩問題?
上面條友屌得你冇錯, 如果製作組好似你咁諗, 隻game仆街死啦

原來商業考慮+free update就可以推件半成品出嚟
咁2077都算俾人鬧得無辜

好唔鍾意個護石系統
感覺好似永遠都整唔到心目中最完美理想裝備咁

同埋屌佢老母今集盾斧平地超解判定真係好垃圾

2077係當初應承咗嘅嘢兌現唔到，之後先話會更新去fix
MHR係開宗明義叫你等更新，當初五條PV嘅嘢出齊晒，只係未更新個份量不足姐
個程度都唔同

程度唔同但本質一樣
咪就係推件未完成品出嚟囉
上面仲要講到有free dlc好益你咁
明明就係將本身就有嘅嘢cut咗再dlc俾返你

你點得出益呢個概念
我係抱住佢未出完既心態玩架喎

根本當初DLC 1話包埋HR解放同功能解放就知佢九成九唔係成品

又係你自己特登提dlc唔駛比錢
如果唔係想講好處咁你講嚟把撚咩

dlc係益呢個概念係你提出架喎你痴線架

我邊句有咁講過

「而唔係將本身應該要有嘅嘢放落四月大更新到扮到懶係好心咁」
傻閪

不如你諗清楚我講緊咩先衝出嚟柒啦好嗎

認真....
我覺得solo HR7真係唔係易。
講真，試下拎弓，就算上位裝升爆左防，雪鬼獸拍兩下都係會死

老老實實.....
如果真係新手....一定係打村任先。你村任，唔貓車有幾難，應該話要貓車都有d難度。
但如果新手玩得集會，通常都係上網打。條龍打落來痛左，貓車真係一d都唔出奇。除非你要求100%回避先可以上網打

今集啲新怪好多都好似天生獰猛，啲招又快又慢

但係睇返紀錄巴打話咩分季節接任果d，個版本當年都唔好賣

一定係2g最正
麻撚煩得黎又未到趕客

但銷量唔得wor 正係邊

唔得嗰個叫2dos

點樣唔得？
psp top 5都唔得？
不如話psp冇人玩？

我都記得係2g 最正最多野玩
果陣煲到開晒章

3 曲射破壞平衡
4 開始果堆二名怪好撚難打

行得多就得

二名係X同XX

徹甲

一集野齊g位緊係多野玩啦
3g 4g xx 都多架

有冇人記得 2同2G係兩隻game 3同3G都係2隻game，要打G位要買隻新 唔似衣家dlc就得

上g位 dlc一定收你錢囉
邊有咁好死

利申先：我玩得最狂嗰陣係3G，玩咗幾百個鐘，一人打曬G位，一人打贏曬60次鬥技攞劍聖增彈

r玩得好爽喎，冇撚曬啲麻撚煩搬蛋任採集任
仲有，以前冷熱飲10分鐘一次，我試過唔小心死咗兩次，曬咗兩支冷飲
去到30分鐘時冇冷飲用，要用回復藥鳩頂

一直都唔撚明冷熱飲係乜嘢鳩設定

依家護石好刷咗好多啦，變數得技lv係1定2+洞數
以前個10點開技系統，要刷啲攻9弱5一洞石
真係刷到天荒地老

咁由有dl任時已經係咁
4代個時係鎖住隻黑龍、祖龍，要半年後先有得打
但嗰陣已經少咗好多人玩

老玩家點會唔知capcom啲衰嘢

係咪唔會出MH5?

依到個個down ios玩

MHX 係外傳？

用數字做名，其實係趕客
有啲新人會以為係要順住玩，唔玩1234，就唔應該玩5
咁就唔買

其實時代唔同啦
舊時2G 玩開個D
大部份出哂黎翻工做野，邊好似舊時咁咁多時間同你刷刷刷準備咁多野，我明MH 唔係速食Game 但 如果你一日好彩打得幾個鐘，拎半個幾鐘執野準備又剩，咁MH 獵龍呢個主軸就會愈黎愈難比你感受到
新一代入坑既 好多都係要打得爽，唔算速食派，但要比到佢刺激感
呢集算係平衡到兩邊啦，準備唔洗太多，砌裝唔似舊時咁肝咁多次同一條龍，可以真係比心機係同朋友連機到，新入坑又唔會因為肝到仆街而卻步
覺得老屎忽玩家都要諗下而家時代唔同啦
利申PSP 年代打到而家

我上一隻都係 psp 年代
當初都有諗 mhr 會唔會又要肝到仆街
諗起要刷紅玉就心累

而家翻左工真係想開開心心同班朋友一齊打下唔同龍算
大家唔洗為左刷裝成日成晚只係打一隻野
而家個種節奏我覺得係係老屎忽同新手之間拎得幾好

其實係
我心態都係想搵d fd 連線圍毆下d 龍開心下
仲水左d 朋友新手入坑
勉強都叫 keep 到一齊玩
呢個世界真係太多娛樂
netflix 仲有野未睇完 viu 又係手機 game 又要刷
仲要打飛機呀呢樣果樣
返完工點會仲想慢慢磨d 龍同埋農d 垃圾

其實千里眼藥邊度真實，你話熱氣球定位就話

利申：mhp3入坑

好過以前唔代表唔係垃圾
護石真係mh 最垃圾既系統, 又係佢唯一延長遊戲時間野野

冷熱飲 千里眼 逐下掘石仔 搵腳印, 通通都多鳩餘嘅野
咁鍾意掘石仔建議去玩動森/牧場

依家 Rise 太正, 一開就玩得, 無哂D多餘位, 仲要哂時間去玩搵龍? 仲要用十分鐘睇掘石仔/捉蟲? 真係唔撚得佢死, 開開心心砍下龍算

我覺得護石係為左你班友唔好個個著到一模一樣咁

講番mhr,我都算fans，2g開始集集玩
今集冇買，因為打mhw打到有mh厭倦症
等出g先諗

但以我玩試玩版來講，感覺唔差，
睇youtube睇人打蟲技接招幾爽快咁
系統簡化我覺得還好吧，反正你班友都唔係鍾意采集架啦

但結論係都唔會買，要怪就怪黑龍